{
    "Data": [
        "Pic de Font Blanca",
        "Pic de Font Blanca",
        "Pic du Port",
        "Roc M\u00e9l\u00e9",
        "Roc Mele",
        "Roc Meler",
        "Pic des Langounelles",
        "Pic de les Abelletes",
        "Pic de la Font-Negre",
        "Pic de la Font-N\u00e8gre",
        "Estany de les Abelletes",
        "Etang de Font-Negre",
        "\u00c9tang de Font-N\u00e8gre",
        "Port Vieux de la Coume d\u2019Ose",
        "Port Vieux de Coume d'Ose",
        "Port Vieux de Coume d\u2019Ose",
        "Port Vieux de la Coume d'Ose",
        "Port de la Cabanette",
        "Porteille de la Cabanette",
        "Port Dret",
        "Port de Bareites",
        "Port de las Bareytes",
        "Port des Bareytes",
        "Costa de Xurius",
        "Font de la Xona",
        "Xixerella",
        "Riu Xic",
        "Pas del Xic",
        "Roc del Xeig",
        "Collada del Xeig",
        "Fonts Vives",
        "Roc de Vista",
        "Obaga de Vista",
        "Coll de Vista",
        "Visanseny",
        "Visanceny",
        "Roc de la Vinya",
        "Canal de la Vinya",
        "Bosc de Villar",
        "Torrent de Vila",
        "Vila",
        "Casas Vila",
        "Basers de Vicen\u00e7",
        "Pla de Vi\u00e0s",
        "Vial del Cardaire",
        "Font del Vi",
        "Font Verda",
        "Costa Verda",
        "Serrat de Ventader",
        "Bony de Vellatocina",
        "Pleta Vella",
        "Sol\u00e0 Vell",
        "Port Vell",
        "Port Negre del Pallars",
        "Bancal Vedeller",
        "Vedat del Xeig",
        "Vedat dels Plans",
        "Vedat de Coll de les Cases",
        "Serra del Vedat",
        "Planades del Vedat",
        "Veda de Sorteny",
        "Veda del Castellar",
        "Canal de les Veces",
        "Coma de Varilles",
        "Portella de les Vaques",
        "Pas de les Vaques",
        "Collada de les Vaques",
        "Roc del Vaquer",
        "Valls de la Coma",
        "Vall d'Incles",
        "Vall de Soldeu",
        "Riu de la Vall del Riu",
        "Estany Gran de la Vall del Riu",
        "Cascada de la Vall del Riu",
        "Canals de la Vall del Riu",
        "Cam\u00ed de la Vall del Riu",
        "Bosc de la Vall del Riu",
        "Vall del Riu",
        "Coll de Vall Civera",
        "Coll de Valcibera",
        "Collado de Vall-Civera",
        "Port de Vall Civera",
        "Obac de la Vall",
        "Riu Valira d\u2019Orient",
        "Rio Balira del Orien",
        "Riu Valira d'Orient",
        "R\u00edo Balira del Orien",
        "Riu Valira del Nord",
        "Riu Valira d'Ordino",
        "Riu Valira del Nort",
        "Riu Valira d\u2019Ordino",
        "Valira del Nord",
        "Valira del Norte",
        "Estanys de la Val del Riu",
        "Vaca Morta",
        "Riu d\u2019Urina",
        "Serrat de la U\u00efna",
        "Obaga de la Tuta",
        "Cova de la Tuta",
        "Roca del Tut",
        "Coll de Turer",
        "Font del Tud\u00f3",
        "Estany de les Truites",
        "Serra de Tristaina",
        "Riu de Tristaina",
        "Pic de Tristaina",
        "Pic de Triatagne",
        "Pic de Tristagne",
        "Pic des Tri-Stagnes",
        "Tristaina",
        "Clot de Tres Torrents",
        "Bony de Tres Corts",
        "Canal dels Tr\u00e8mols",
        "Travenc",
        "Pleta de la Trava",
        "Coll de la Trava",
        "Canal de la Trava",
        "Bosc de la Trava",
        "Font dels Traginers",
        "Pla de les Toves",
        "Torrent del Tossalroi",
        "Tossal Gran",
        "Tossalet i Vinyals",
        "Bosc del Tossal de les Poselles",
        "Tossal",
        "Tosquers",
        "Canal del Tosquer",
        "Bosc del Tosquer",
        "Bosc de la Tosca",
        "Tosa d\u2019Incles",
        "Cap de Tosa d\u2019Entor",
        "Tosa de les Mussoles",
        "Pic de la Tosa de Juclar",
        "Collada de la Tosa de Caraup",
        "Planell de la Tosa",
        "Canals de la Tosa",
        "Canal de la Tosa",
        "Bosc de la Tosa",
        "Canal Torta",
        "Torrent Tort",
        "Torretiny\u00e0",
        "Prat d\u2019en Torres",
        "Canals de Torrent Preg\u00f3",
        "Canal de Torrentiny\u00e0",
        "Torrentill",
        "Cam\u00ed de Torrent Forcat",
        "Canal del Torrent Cauber",
        "Torre dels Soldats",
        "Monturull",
        "Pic Monturull",
        "Torrapuis",
        "Pic de Torradella",
        "Pala de la Torradella",
        "Obaga de Torradella",
        "Canals de Torradella",
        "Borda del Torner",
        "Planell de la Tora",
        "Clots de la Tora",
        "Prat del Toni",
        "Mol\u00ed del Tom\u00e0s",
        "Cortals de Tolse",
        "Bosc de Tolse",
        "Tolse",
        "Basera dels Tolls de l\u2019Olla",
        "Tolls de l\u2019Olla",
        "Torrent del Tirader",
        "Canal del Timbarro",
        "Terres de Serra",
        "Terres de Sant Miguel",
        "Terres del Torrent Preg\u00f3",
        "Terres del Sol\u00e0",
        "Terres de Jacques",
        "Obaga de les Terres de Casamanya",
        "Canal del Terrer Roig",
        "Terrer Roig",
        "Clots dels Terregalls",
        "Terregalls",
        "Terra del Pou",
        "Terra Bogada",
        "Canal del Teix\u00f3",
        "Coma de Teix",
        "Font de les Taules",
        "Coma Tarterosa",
        "Bosc de la Tarterosa",
        "Tarter Gran",
        "Tartera Gran",
        "Pont del Tarter",
        "Coll de la T\u00e0pia",
        "Canal Tancada",
        "Roc del Tampuent",
        "Basers de les Tallades",
        "Bosc de la Tallada Nova",
        "Cam\u00ed de la Tallada",
        "Canal del Tabanell",
        "Bosc del Tabanell",
        "Suriguera",
        "Soriguera",
        "Sudornar",
        "Font del Sucre",
        "Costa de la Sucarana",
        "Canya de la Sucarana",
        "Borda del Sucarana",
        "Riu de Sorteny",
        "Pla de Sorteny",
        "Marrades de Sorteny",
        "Sorteny",
        "Riu de les Soronelles",
        "Collada de les Soronelles",
        "Pic de les Sorobilles",
        "Riu de Sorn\u00e0s",
        "Clot de Sorn\u00e0s",
        "Sorn\u00e0s",
        "Sornas",
        "Riu de Suriguera",
        "Riu de Soriguera",
        "Solana del Soriguer",
        "Clot Sord",
        "Sol\u00e0 de Soquer",
        "Riu de Soplan\u00e0s",
        "Riu de Soplanars",
        "Riu de Soplanas",
        "Borda de Som",
        "Roc de Solobre",
        "Bosc del Solobre",
        "Bosc de Solobre",
        "Bosc del Soleador",
        "Cam\u00ed de Soldeu",
        "Bosc de Soldeu",
        "Bois de Soldeu",
        "Bosque de Soldeu",
        "Soldeu",
        "Solana del Solany\u00f3",
        "Riu del Solany\u00f2",
        "Bosc del Solany\u00f3",
        "Barranc del Solany\u00f3",
        "Solans",
        "Solanet de R\u00e0mio",
        "Terregalls del Solanet",
        "Bosc del Solanet",
        "Solanes de la Peguera",
        "Serra de les Solanelles",
        "Riu de les Solanelles",
        "Collet de les Solanelles",
        "Collada de les Solanelles",
        "Clot de les Solanelles",
        "Canal de les Solanelles",
        "Cabana de les Solanelles",
        "Solanelles",
        "Barranc de la Solana del Pas de la Casa",
        "Solana del Lloser d\u2019Ordino",
        "Riu de la Solana del Forn",
        "Obagot de la Solana del Forn",
        "Solana del Forn",
        "Solana de l\u2019Estall Serrer",
        "Solana de les Aubes",
        "Solana de la Baronia",
        "Prats de la Solana",
        "Cam\u00ed de la Solana",
        "Bosc de la Solana",
        "Sol\u00e0 de Soldeu",
        "Serra del Sol\u00e0 de Sispony",
        "Pic del Sol\u00e0 d\u2019Erts",
        "Sol\u00e0 d\u2019Erts",
        "Sol\u00e0 de Riambert",
        "Serra del Sol\u00e0 de R\u00e0mio",
        "Sol\u00e0 de R\u00e0mio",
        "Bosc del Sol\u00e0 d\u2019Envalira",
        "Carena del Sol\u00e0 d\u2019Engordany",
        "Sol\u00e0 d\u2019Engordany",
        "Sola d'Engordany",
        "Sol\u00e1 d\u2019Engordany",
        "Sol\u00e0 d\u2019Enclar",
        "Sol\u00e0 d\u2019Encamp",
        "Cresta del Sol\u00e0 de Nadal",
        "Aspres del Sol\u00e0 de Nadal",
        "Sol\u00e0 de Mossers",
        "Sol\u00e0 de Mereig",
        "Sol\u00e0 del Tarter",
        "Sol\u00e0 dels Sulls",
        "Sol\u00e0 dels Plans",
        "Serra del Sola del Quart Mitger",
        "Sol\u00e0 del Quart Mitger",
        "Sol\u00e0 del Pui",
        "Cap del Sol\u00e0 de les Comes",
        "Canal del Sol\u00e0 de les Comes",
        "Sol\u00e0 de la Moixella",
        "Balmes del Sol\u00e0 de l\u2019Allau",
        "Sol\u00e0 de l\u2019Aldosa",
        "Sol\u00e0 de la Farga",
        "Canals del Sol\u00e0 de Juclar",
        "Sol\u00e0 d\u2019Arcavell",
        "Sola d'Arcabell",
        "Sola d'Arcavell",
        "Sol\u00e0 d\u2019Arcabell",
        "Sol\u00e0 d\u2019Andorra",
        "Sol\u00e0 d\u2019Aixovall",
        "Riu del Sol\u00e0",
        "Clot del Sol\u00e0",
        "Carrera del Sol\u00e0",
        "Costa del Sodorn",
        "Pla del Socarrat",
        "Cam\u00ed del Socarrat",
        "Bosc del Socarrat",
        "Vial de la Socarrada de Coll Carnisser",
        "Pala de Sobre l\u2019Estany",
        "Pala de Sobre les Basses",
        "Basers de Sobre la Pleta",
        "Sobre dels Camps de la Cortinada",
        "Planells Sobirans",
        "Riu del Sisquer\u00f3",
        "Cam\u00ed del Sisquero",
        "Sol\u00e0 de Sispony",
        "Cam\u00ed de Sispony",
        "Sispony",
        "Pletes del Siscar\u00f3",
        "Estanys del Siscar\u00f3",
        "Canals del Siscar\u00f3",
        "Pic de Siscarou",
        "Pico de Siscarou",
        "Siscaro",
        "Siscar\u00f3",
        "Marrades del Siscar",
        "Canals del Siscar",
        "Basses del Siscar",
        "Sincloset",
        "Port de Siguer",
        "Bosc del Sigarr\u00f3",
        "Canal de la Sicalma",
        "Portella de Setut",
        "Port de Setut",
        "Portella de Satut",
        "Cabana de Setut",
        "Basses de Setut",
        "Setut",
        "Carretera de Set\u00faria",
        "Cam\u00ed de Set\u00faria",
        "Bordes de Set\u00faria",
        "Set\u00faria",
        "Tarteres de la Serrera",
        "Riu de la Serrera",
        "Pleta de la Serrera",
        "Pic de la Serrera",
        "Pic de Serrere",
        "Pic de Serr\u00e8re",
        "Serrera",
        "Pas de la Serrera",
        "Clots de la Serrera",
        "Aspres de la Serrera",
        "Canal de Serrats",
        "Cam\u00ed del Serrat Pla",
        "Bosc del Serrat Llong",
        "Planell del Serrat del Tronc",
        "Cabana del Serrat de la Barracota",
        "Pic de Serra Seca",
        "Canal de Serra Plana",
        "Riu de Serrana",
        "Pic de Serra Mitjana",
        "Estany de Serra Mitjana",
        "Canal Ampla de Serra Mitjana",
        "Canal de la Serradora",
        "Canal Serradora",
        "Cap de la Serra dels Isards",
        "Serrat dels Serradells",
        "Cortal de la Serra",
        "Cap de la Serrera",
        "Roc de la Senyoreta",
        "Bosc de la Senyoreta",
        "Senyal Negre",
        "Senyal de Missa",
        "Roc de Senders",
        "Sella",
        "Riu del Seig",
        "Canal del Seig",
        "Sol\u00e0 de Segudet",
        "Riu de Segudet",
        "Segudet",
        "Estany Segon",
        "Torrent del Segalars",
        "Cam\u00ed de Sedornet",
        "Bordes de Sedornet",
        "Costa Seda",
        "Planells Secants",
        "Riu Sec",
        "Estany Sec",
        "Borda del Savoiano",
        "Serra de la Sauvata",
        "Costa de la Sauvata",
        "Roc del Sastre",
        "Roc del Sastra",
        "Pont Sassanat",
        "Saquet",
        "Roc de Sant Vicen\u00e7",
        "Roc de Sant Vicenc",
        "Collet de Sant Vicen\u00e7",
        "Sol\u00e0 de Santserra",
        "Sant Rom\u00e0 de Vila",
        "Sant Rom\u00e0 de les Bons",
        "Sant Roma de les Bons",
        "Bosc de Sant Rom\u00e0",
        "Sant Rom\u00e0",
        "El Tarter",
        "Ehl Tarter",
        "\u042d\u043b \u0422\u0430\u0440\u0442\u0435\u0440",
        "Sant Miquel d'Engolasters",
        "Sant Miquel de Fontaneda",
        "Sant Miquel",
        "Sol\u00e0 de Sant Miquel",
        "Roc de Sant Miquel",
        "Drecera de Sant Mart\u00ed",
        "Sant Mart\u00ed",
        "Sant Juli\u00e0 de L\u00f2ria",
        "Parochia de Sant Julia de Loria",
        "Parochia de Sant Juli\u00e0 de L\u00f2ria",
        "Parroquia de Sant Julia de Loria",
        "Parroquia de Sant Juli\u00e0 de L\u00f2ria",
        "San Dzhulija de Lorija",
        "San Julian de Loria",
        "San Juli\u00e1n de Loria",
        "San Zhulija de Lorija",
        "San-Zhulia-de-Lorija",
        "Sant Chulija de Lorija",
        "Sant Julia de Loria",
        "Sant Julia de Loria koezoesseg",
        "Sant Juli\u00e0 de Loria",
        "Sant Juli\u00e0 de L\u00f2ria k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g",
        "Sant Zhulija de Lorija",
        "Sant-Zhulija-de-Lorija",
        "sanjulliadelolia",
        "sant jwlya dr lwrya",
        "sant jwlya dy lwrya",
        "santa juliya di loriya palli",
        "sheng hu li ya-de luo li ya",
        "sn gwlyh dh lwryh",
        "snt hwlya dh lwrya",
        "\u0421\u0430\u043d \u0414\u0436\u0443\u043b\u0438\u044f \u0434\u0435 \u041b\u043e\u0440\u0438\u044f",
        "\u0421\u0430\u043d \u0416\u0443\u043b\u0438\u0458\u0430 \u0434\u0435 \u041b\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430",
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u043b\u0438\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u043e\u0440\u0438\u044f",
        "\u0421\u0430\u043d\u0442 \u0416\u0443\u043b\u0438\u0458\u0430 \u0434\u0435 \u041b\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430",
        "\u0421\u0430\u043d\u0442-\u0416\u0443\u043b\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u041b\u043e\u0440\u0456\u044f",
        "\u054d\u0561\u0576\u0569 \u053a\u0578\u0582\u056c\u056b\u0561 \u0564\u0565 \u053c\u0578\u0580\u056b\u0561",
        "\u05e1\u05df \u05d2\u05d5\u05dc\u05d9\u05d4 \u05d3\u05d4 \u05dc\u05d5\u05e8\u05d9\u05d4",
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u062c\u0648\u0644\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0644\u0648\u0631\u064a\u0627",
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u062c\u0648\u0644\u06cc\u0627 \u062f\u0631 \u0644\u0648\u0631\u06cc\u0627",
        "\u0633\u0646\u062a \u062d\u0648\u0644\u06cc\u0627 \u062f\u0647 \u0644\u0648\u0631\u06cc\u0627",
        "\u0938\u0902\u0924 \u091c\u0942\u0932\u093f\u092f\u093e \u0921\u0940 \u0932\u094b\u0930\u093f\u092f\u093e \u092a\u0932\u094d\u0932\u0940",
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10e2-\u10df\u10e3\u10da\u10d8\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10da\u10dd\u10e0\u10d8\u10d0",
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30b8\u30e5\u30ea\u30a2\u30fb\u30c7\u30fb\u30ed\u30ea\u30a2\u6559\u533a",
        "\u5723\u80e1\u5229\u5a05-\u5fb7\u6d1b\u91cc\u4e9a",
        "\uc0b0\uc904\ub9ac\uc544\ub370\ub85c\ub9ac\uc544",
        "San Julia",
        "San Juli\u00e0",
        "\u0421\u0430\u043d\u0442-\u0416\u0443\u043b\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u041b\u043e\u0440\u0438\u044f",
        "\u5723\u80e1\u5229\u5a05\uff0d\u5fb7\u6d1b\u91cc\u4e9a",
        "Riu de Sant Josep",
        "Clot de Sant Josep",
        "Sant Joan de Caselles",
        "San Joan de Casettas",
        "Sant Joan de Casellas",
        "Serrat de Sant Jaume",
        "Sant Jaume",
        "Sant Joums",
        "Sant Esteve",
        "Sant Crist\u00f2fol",
        "Sol\u00e0 de Sant Cerni",
        "Egl\u00e8sia de Sant Cerni",
        "Sant Cerni",
        "Sant Antoni de la Grella",
        "T\u00fanels de Sant Antoni",
        "Pont de Sant Antoni",
        "Pont de Santa Creu",
        "Santa Coloma",
        "Santa Caterina",
        "Cortal del Sansa",
        "Portella de Sanfons",
        "Pic de Sanfons",
        "Roc de la Salve",
        "Bosc de la Salvata",
        "Solana del Saltader",
        "Clot del Saltader",
        "Roc del Salt",
        "Clot del Salt",
        "Rius de les Salses",
        "Pont de les Salines",
        "Costa de les Salines",
        "Bosc de les Salines",
        "Basses de les Salamandres",
        "Costa de la Salamandra",
        "Costa Salamandra",
        "Roca de la Sabina",
        "Cortal del Sabater",
        "Bosc del Sabater",
        "Borda del Sabater",
        "Canal dels Rulls",
        "Canal de Ruixol",
        "Torrent del Ru\u00efder",
        "Roc del Ru\u00efder",
        "Pala del Ruf",
        "Basses del Ruf",
        "Serrat de Rudielles",
        "Canal de Rudielles",
        "Vial de Rubials",
        "Torrent de Rubials",
        "Solana de Rubials",
        "Rua del Terrer Roi",
        "Bosc de Roures",
        "Collet de Roques Negres",
        "Roques Negres",
        "Serrat de Roques Grosses",
        "Canal de Roques Blanques",
        "Fontanal de les Roques",
        "Pleta de les Romes",
        "Font Roja",
        "Bassa Roja",
        "Grau Roig",
        "Borda de Roig",
        "Fonts Roges",
        "Canals Roges",
        "Basses Roges",
        "Font Rodona",
        "Costa Rodona",
        "Bo\u00efga Rodona",
        "Bosc del R\u00f3dol",
        "Tur\u00f3 Rod\u00f3",
        "Roc Rod\u00f3",
        "Pla de Rod\u00f3",
        "Estany Rod\u00f3",
        "Bony Rod\u00f3",
        "Rocs Tous",
        "Rocs Negres",
        "Planell del Roc Gros",
        "Bosc del Roc Gros",
        "Serra del Roc del Rellotge",
        "Font del Roc del Porquer",
        "Canal del Roc de la Grael",
        "Roca Podrida",
        "Costa de Roca Negra",
        "Canal de Rocanegra",
        "Canal de Roca Major",
        "Planell de la Roca Grossa",
        "Planell de Roca Grossa",
        "Canal de Rocafort",
        "Rocafort",
        "Solana de la Roca de la Sabina",
        "Canal de la Roca Blanca",
        "Vial de la Roca",
        "Pala de la Roca",
        "Bosc de la Roca",
        "Pont del Riu Montaner",
        "Cam\u00ed del Riu del Seig",
        "Forat del Riu dels Clots de Massat",
        "Fonts del Riu de les Cebes",
        "Costa del Riu de les Cebes",
        "Collada del Riu de les Cebes",
        "Bony del Riu de les Cebes",
        "Prats del Riu",
        "Canal de Rita",
        "Sol\u00e0 del Riguer",
        "Obaga del Riguer",
        "Bordes de Rigoder",
        "Bosc de les Ribes",
        "Riberal d\u2019Envalira",
        "Canals de Ribera",
        "Ribassot",
        "Torrent de Ribassols",
        "Torrent Ribal",
        "Tosa de Riba Escorjada",
        "Solanelles de Riba Escorjada",
        "Planells de Riba Escorjada",
        "Cam\u00ed de Riba Escorjada",
        "Riba Escorjada",
        "Bosc de Riba",
        "Bosc del Riambert",
        "Riu de Rialb",
        "Riu de Rialp",
        "Portella de Rialb",
        "Basera de Rialb",
        "Rialb",
        "Pala de Rep",
        "Coll del Rep",
        "Cap de Rep",
        "Cap de l'Ovella",
        "Cap de l\u2019Ovella",
        "Rep",
        "Roc del Rellotge",
        "Font de les Re\u00efneres",
        "Solana de la Regal\u00edssia",
        "Obaga de Redort",
        "Redort",
        "Clot de la Rectoria",
        "Serrat del Rec d\u2019Areny",
        "Bosc de R\u00e8bols",
        "Pont de la Rebollissa",
        "Llanesques de les Rebes",
        "Clot de les Rebes",
        "Rebaixant del Mai\u00e0",
        "Canal de la Rata",
        "Port de Rat",
        "Port de Rat du D'Auzat",
        "Bosc de Rasets",
        "Rasa de Perafita",
        "Costa Rasa",
        "Bosc de la Rasa",
        "Presa de Ransol",
        "Carretera de Ransol",
        "Ransol",
        "Roca de R\u00e0mio",
        "R\u00e0mio",
        "Canal del Ramer",
        "Canal de la Ramenada",
        "Cam\u00ed Ral",
        "Radonella",
        "Radio Andorra",
        "Racons",
        "Pic de la Raconada de la Maiana",
        "Clots de la Raconada de la Maiana",
        "Pic de Racofred",
        "Pic de Racofret",
        "Rac\u00f3 de l\u2019Estany de Cabana Sorda",
        "Pleta del Rac\u00f3",
        "Canal del Rac\u00f3",
        "Bassa del Rac\u00f3",
        "Pleta de la Rabassa",
        "Carretera de la Rabassa",
        "Canya de la Rabassa",
        "Bosc de la Rabassa",
        "Solana del Querol",
        "Riu del Querol",
        "Pleta del Querol",
        "Estany\u00f3 del Querol",
        "Serrat de la Quera",
        "Canal Gran de la Quera",
        "Bosc de la Quera",
        "Roc del Quer",
        "Roc de Quer",
        "Planell del Quer",
        "Canal del Quer",
        "Bosc del Quer",
        "Sol\u00e0 del Quart de Nagol",
        "Collet Purgat",
        "Pont de Puntal",
        "Bosc de Puntal",
        "Puntal",
        "Vial dels Pujols",
        "Tarteres dels Pujols",
        "Roc del Pujol",
        "Pujant de Donges",
        "Borda del Puigcernal",
        "Pui d\u2019Olivesa",
        "Pui d\u2019Encamp",
        "Estany Primer",
        "Canal de la Presa",
        "Canal de la Premsa",
        "Canal Pregona",
        "Torrent Preg\u00f3",
        "Bosc dels Prats Sobirans",
        "Planells dels Prats Nous",
        "Bordes dels Prats Nous",
        "Riu de Prats",
        "Prats",
        "Solana de Prat Primer",
        "Planell de Prat Primer",
        "Obaga de Prat Primer",
        "Font de Prat Primer",
        "Collada de Prat Primer",
        "Clots de Prat Primer",
        "Prat Primer",
        "Collada de Prat Porceller",
        "Collada de Prat de Porceller",
        "Font del Prat de Roca",
        "Font del Prat dels Pollins",
        "Basers del Prat del Quart",
        "Font del Prat del Gep",
        "Font del Prat del Jep",
        "Torrent del Prat del Gaspar",
        "Bosc del Prat de l\u2019Estel",
        "Riu del Prat del Comellar",
        "Solana del Prat del Bosc",
        "Riu del Prat del Bosc",
        "Pont del Prat del Bosc",
        "Bosc del Prat del Bosc",
        "Obagues del Prat de la Posella",
        "Basera del Prat de la Farga",
        "Basers del Prat de la Creu",
        "Obaga dels Pradets",
        "Roc dels Pous",
        "Bosc dels Pous",
        "Serrat del Pouet",
        "Canal del Pouet",
        "Costa del Pou",
        "Bosc de les Poselletes",
        "Bony de la Posella",
        "Posada dels Pastors",
        "Font de la Posada",
        "Serrat de la Posa",
        "Tur\u00f3 del Port Vell",
        "Pic del Port Vell",
        "Canal del Port Vell",
        "Clot de Port Negre",
        "Basers de les Portes",
        "Portella de la Portelleta",
        "Tossa Plana de Lles",
        "Pic de la Portelleta",
        "Tosal Plane",
        "Font de la Portelleta",
        "Collada de la Portelleta",
        "Riu de les Portelles",
        "Clots de la Portella de Setut",
        "Pleta de la Portella",
        "Collada de la Portella",
        "Riu del Port Dret",
        "Estany del Port Dret",
        "Costa del Port Dret",
        "Clots del Port Dret",
        "Cam\u00ed del Port Dret",
        "Cam\u00ed del Port de Setut",
        "Basses del Port de Rat",
        "Font del Port de Cab\u00fas",
        "Planades del Port",
        "Costa del Port",
        "Clots del Port",
        "Clot del Port",
        "Canal del Port",
        "Cam\u00ed del Port",
        "Roc del Porquer",
        "Oratori del Pont d\u2019Aixovall",
        "Canal del Pont",
        "Riu Poll\u00f3s",
        "Bosc de la Pollentia",
        "Roc del Poll",
        "Roc de Podo\u00efna",
        "Canal del Pletiu",
        "Serrat de les Pletes",
        "Serrat de la Pleta Vella",
        "Canal de Pleta Mosquera",
        "Canal de la Pleta dels Llacs",
        "Solana de la Pleta del Perro",
        "Canals de la Pleta del Llomar",
        "Bony de la Pleta de Jan",
        "Roc de la Pleta",
        "Costa de la Pleta",
        "Bosc de la Pleta",
        "Barraca de la Pleta",
        "Cam\u00ed dels Plans",
        "Bosc dels Plans",
        "Bordes dels Plans",
        "Obaga dels Plannels de la Regal\u00edssia",
        "Planes de Fels",
        "Solana de les Planes",
        "Riu de les Planes",
        "Pleta de les Planes",
        "Pic de l' Albeille",
        "Pic de les Planes",
        "Les Planes",
        "Collet de les Planes",
        "Collada de les Planes",
        "Bosc de les Planes",
        "Bony de les Planes",
        "Serrat dels Planells Grans",
        "Cabana dels Planells de Rialb",
        "Planells de Rialb",
        "Riu dels Planells de Caraup",
        "Planells d\u2019Arcal\u00eds",
        "Serrat del Planell Lluent",
        "Bony del Planell Gran",
        "Bosc de Planavilla",
        "Planavilla",
        "Bosc de la Planassa",
        "Bosc de Plana en Blanca",
        "Tarteres de Plana de Gral",
        "Tosa Plana",
        "Torrent de la Plana",
        "Serra Plana",
        "Sierra Plana",
        "Cortal de la Plana",
        "Coll de la Plana",
        "Cam\u00ed de la Plana",
        "Bosquet de la Plana",
        "Bosc de la Plana",
        "Bordes de la Plana",
        "Borda de la Plana",
        "Barranc de la Plana",
        "Serrat del Pla Morell",
        "Torrent de Plamanera",
        "Bosc del Pla de Rod\u00f3",
        "Bosc del Pla de Miretes",
        "Pic del Pla de l\u2019Ingla",
        "Pla de l\u2019Ingla",
        "Riu del Pla de l\u2019Estany",
        "Pleta del Pla de l\u2019Estany",
        "Pic des Bareytes",
        "Pic del Pla de l'Estany",
        "Pic del Pla de l\u2019Estany",
        "Estret del Pla de l\u2019Estany",
        "Pla de l\u2019Estany",
        "Pla de l'Estany",
        "Cam\u00ed del Pla de les Pedres",
        "Cam\u00ed del Pla del Bosc",
        "Bosc del Pla de la Cot",
        "Grau de les Places",
        "Pleta de Pixolell",
        "Costes de Pixolell",
        "Pont de la Pixistella",
        "Obac de la Pixistella",
        "Canal de la Pixistella",
        "Bosc de la Pixistella",
        "Font Pixadera",
        "Roca del Pis\u00f3",
        "Borda del Pirot",
        "Pirineu",
        "Bosc de la Pinosa de Llumeneres",
        "Bosc de la Pinosa",
        "Serrat Pin\u00f3s",
        "Collada de Pimes",
        "Canal del Pi Gros",
        "Borda del Piedro",
        "Bosc del Pi de Montsalla",
        "Cam\u00ed del Pi de la Creu",
        "Canal dels Picons",
        "Bosc del Pic\u00f3",
        "Bosc del Pico",
        "Basers del Pic de la Cabaneta",
        "Font Picadora",
        "Canal de la Pica",
        "Bony de la Pica",
        "Pic d'Os",
        "Pic d\u2019\u00d3s",
        "Pico de Ancla",
        "Pico de Ancl\u00e1",
        "Basses del Pic",
        "Bosc del Peu dels Pessons",
        "Font dels Pets",
        "Coll Petit",
        "Collado Pequeno",
        "Collado Peque\u00f1o",
        "Riu dels Pessons",
        "Pic dels Pessons",
        "Pic de Pessons",
        "Pic des Pessons",
        "Collada dels Pessons",
        "Pleta dels Pescadors",
        "Pesada de Pal",
        "Pont de Pesada",
        "Canal de Pesada",
        "Basera de Pesada",
        "Pesada",
        "Roc de Persoma",
        "Plana Perdiguera",
        "Pic de Percanela",
        "Bordes de Percanela",
        "Percanela",
        "Coma de Percanela",
        "Loma de Percanela",
        "Cam\u00ed de Per Baix",
        "Riu de Perafita",
        "Pleta de Perafita",
        "Planells de Perafita",
        "Estanys de Perafita",
        "Costa de Perafita",
        "Cam\u00ed de Perafita",
        "Cabana de Perafita",
        "Perafita",
        "Canal de la Pera",
        "Roc de la Penya",
        "Costa Pentinada",
        "Riu de la Peguera",
        "Conreu de la Peguera",
        "Carretera de la Peguera",
        "Bosc de la Peguera",
        "Bordes de la Peguera",
        "Serrat de les Pedrusques",
        "Torrent Pedr\u00f3s",
        "Bosc de Pedres Blanques",
        "Pla de les Pedres",
        "Pont Pedregat",
        "Canal de Pedra Plana",
        "Corral de Pedra",
        "Canal de la Pe\u00e7a Rodona",
        "Bosc de Paulelles",
        "Borda de Paulelles",
        "Passos dels Estanys",
        "Passos de la Tarterosa",
        "Canal del Passatorrents",
        "Coll Passader",
        "Riu del Pas Mal",
        "Costa del Pas del Monjo",
        "Pas del Monjo",
        "Bosc del Pas de la Clau",
        "Solana del Pas de la Casa",
        "Riu del Pas de la Casa",
        "Pas de la Casa",
        "Pas de la Kasa",
        "\u041f\u0430\u0441 \u0434\u0435 \u043b\u0430 \u041a\u0430\u0441\u0430",
        "Partida d\u2019Ensucaranes",
        "Partida de l\u2019Any de la Part",
        "Partida de la Grella",
        "Borda de les Pardines",
        "Tossal de la Pardina",
        "Bosc del Pardal",
        "Riu de la Palomera",
        "Cap de la Palomera",
        "Pont de Palomer",
        "Pic de Palomer",
        "Obaga de Palomer",
        "Canal de Palomer",
        "Callissa de Palomer",
        "Palomer",
        "Feixa Pallola",
        "Serrat Pallero",
        "Prat de Paleta",
        "Serrat de la Palanqueta",
        "Riu de la Palanqueta",
        "Pont de les Palanques",
        "Planell de la Palanca",
        "Pic de la Pala de Coll Carnisser",
        "Pic de la Pala Alta",
        "Sol\u00e0 de Pal",
        "Riu de Pal",
        "Pont de Pal",
        "Carretera de Pal",
        "Bosc de Pal",
        "Pal",
        "Serra de Padern",
        "Riu de Padern",
        "Pic de Padern",
        "Bosc de Padern",
        "Coll Pa",
        "Canal de l\u2019Ovella Morta",
        "Riu de l\u2019Ovella",
        "Port de l\u2019Ovella",
        "Port de L'Ovella",
        "Port de L\u2019Ovella",
        "Port de l'Ovella",
        "Bosc de l\u2019Ovella",
        "Font de l\u2019\u00d3ssa",
        "Cova de l\u2019\u00d3ssa",
        "Canya de l\u2019\u00d3ssa",
        "Canal de l\u2019\u00d3ssa",
        "Carretera d\u2019\u00d3s de Civ\u00eds",
        "Canal de l\u2019Osca de Migdia",
        "Clots de l\u2019\u00d3s",
        "Clot de l\u2019\u00d3s",
        "Tosa d\u2019Ortaf\u00e0",
        "Tarteres d\u2019Ortaf\u00e0",
        "Font d\u2019Ortaf\u00e0",
        "Collet d\u2019Ortaf\u00e0",
        "Clots d\u2019Ortaf\u00e0",
        "Canals d\u2019Ortaf\u00e0",
        "Ortaf\u00e0",
        "Bony de l\u2019Orri Vell",
        "Riu dels Orris",
        "Prats dels Orris",
        "Pleta dels Orris",
        "Barraca de l\u2019Orri de Rusca",
        "Bosc de l\u2019Orri del Call",
        "Serrat de l\u2019Orri de Gast\u00f3",
        "Serrat de l\u2019Orri",
        "Pont de l\u2019Orri",
        "Obaga de l\u2019Orri",
        "Borda de l\u2019Orri",
        "Solana dels Oriols",
        "Solana del Oriols",
        "Cap dels Oriols",
        "Pont d'Ordino",
        "Ordino",
        "Ordinas",
        "Ordino koezoesseg",
        "Ordino k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g",
        "Parochia de Ordino",
        "Parroquia d'Ordino",
        "Parr\u00f2quia d'Ordino",
        "ao er di nuo",
        "awrdynw",
        "oleudino",
        "ordino",
        "ordino palli",
        "orudino jiao qu",
        "\u041e\u0440\u0434\u0438\u043d\u043e",
        "\u041e\u0440\u0434\u0456\u043d\u043e",
        "\u0555\u0580\u0564\u056b\u0576\u0578",
        "\u0623\u0648\u0631\u062f\u064a\u0646\u0648",
        "\u0627\u0648\u0631\u062f\u06cc\u0646\u0648",
        "\u0913\u0930\u094d\u0926\u093f\u0928\u094b \u092a\u0932\u094d\u0932\u0940",
        "\u10dd\u10e0\u10d3\u10d8\u10dc\u10dd",
        "\u30aa\u30eb\u30c7\u30a3\u30ce\u6559\u533a",
        "\u5965\u5c14\u8fea\u8bfa",
        "\uc624\ub974\ub514\ub178",
        "Coll d'Ordino",
        "Port d'Ordino",
        "Font de les Ordigues",
        "Font de l\u2019Ordigal",
        "Roc de l\u2019Oral",
        "Planells d\u2019Olio",
        "Obagueta de Cant\u00ed",
        "Riu de les Obagues",
        "Canal de les Obagues",
        "Bosc de les Obagues",
        "Bosc de l\u2019Obaga Sobirana",
        "Canal de l\u2019Obaga Fosca",
        "Clots de l\u2019Obaga de Torradella",
        "Serra de l\u2019Obaga d\u2019Enclar",
        "Obaga d\u2019Enclar",
        "Canal de l\u2019Obaga de l\u2019\u00d3ssa",
        "Bosc de l\u2019Obaga de l\u2019\u00d3ssa",
        "Obaga de l\u2019Estall Serrer",
        "Obaga de la Gonarda",
        "Obaga de Juclar",
        "Obaga de Juberri",
        "Bosc de l\u2019Obaga de Gali",
        "Obaga de Fontverd",
        "Obaga d\u2019Ansalonga",
        "Obaga d\u2019Andorra",
        "Cam\u00ed de l\u2019Obaga",
        "Serrat dels Obacs",
        "Fonts dels Obacs",
        "Obac d\u2019Incles",
        "Obac de Soldeu",
        "Obac de Sispony",
        "Bosc de l\u2019Obac de Salla",
        "Obac d\u2019Envalira",
        "Obac d\u2019Encamp",
        "Obac del Tarter",
        "Obac dels Cortals",
        "Obac de les Escaldes i Engordany",
        "Obac de la Cebollera",
        "Pont de l\u2019Obac de Fontaneda",
        "Obac de Canillo",
        "Obac d\u2019Any\u00f3s",
        "Serrat de l\u2019Obac",
        "Rec de l\u2019Obac",
        "Prats de l\u2019Obac",
        "Font de l\u2019Obac",
        "Coll d\u2019Obac",
        "Torrent dels Nyerros",
        "Carretera General N\u00famero Un",
        "Carretera General N\u00famero Tres",
        "Carretera General N\u00famero Duo",
        "Carretera General No. 2",
        "Carretera General Numero Duo",
        "Pleta Nova",
        "Obaga de Nou Fonts",
        "Nou Fonts",
        "Estany de la Nou",
        "Pic de No\u00e9",
        "Pic d' Escobes",
        "Pic d'Ascobes",
        "Pic de Noe",
        "Pic d\u2019 Escobes",
        "Pic d\u2019Ascobes",
        "Basera del Niu de l\u2019Aliga",
        "Collades de Nier",
        "Bosc de les Neres",
        "Bony de les Neres",
        "Bony de las Neras",
        "Bony de los Neros",
        "Pic de las Neras",
        "Canals Negres",
        "Serrat Negre",
        "Riu Negre",
        "Port de Comallempla",
        "Port Negre",
        "Pic Negre",
        "Pic de Port Negre",
        "Forat Negre",
        "Estany Negre",
        "Bosc Negre",
        "Bony Negre",
        "Roca Negra",
        "Torrent del Ned\u00f3",
        "Font de la Navina",
        "Llosers de Naud\u00ed",
        "Carretera de Nagol",
        "Nagol",
        "Sol\u00e0 de Nadal",
        "Obaga de les Mussoles",
        "Pla Mussola",
        "Cam\u00ed de la Muntanya",
        "Pleta de les Mules",
        "Canal del Mulassar",
        "Bosc del Mulassar",
        "Basers del Motxo",
        "Riu de Mossers",
        "Pleta Mosquera",
        "Tosa de Moscatosa",
        "Clots de Moscatosa",
        "Pont de Mos",
        "Plana Mortalla",
        "Estany Mort",
        "Canya dels Moros",
        "Pleta de Moret\u00f3",
        "Planell de Moret\u00f3",
        "Bosc de Moret\u00f3",
        "Estany Moreno",
        "Canal de Mora",
        "Pic de Monturull",
        "Pic de Perafita",
        "Pic de la Truita",
        "Tosal de la Truita",
        "Riu de Montuell",
        "Cap de Montuell",
        "Roc de Montmantell",
        "Riu de Montmantell",
        "Pleta de Montmantell",
        "Obaga de Montmantell",
        "Font de Montmantell",
        "Estanys de Montmantell",
        "Collada de Montmantell",
        "Cam\u00ed de Montmantell",
        "Montmantell",
        "Pic de Montmal\u00fas",
        "Estany de Montmal\u00fas",
        "Collada de Montmal\u00fas",
        "Montmal\u00fas",
        "Torrent de Montllobar",
        "Font de Montllobar",
        "Montllobar",
        "Riu de Montaup",
        "Barranc de Montaup",
        "Prats de Montaup",
        "Collet de Montaup",
        "Carrera de Montaup",
        "Montaup",
        "Riu Montaner",
        "Collada de Montaner",
        "Col de Montaner",
        "Col de Montan\u00e9r",
        "Coll de Montane",
        "Coll de Montan\u00e9",
        "Riu de Montalar\u00ed",
        "Bordes de Montalar\u00ed",
        "M\u00f3njol de Cabana Sorda",
        "Canal del Monjo",
        "Tossal Mom\u00f3",
        "Pleta dels Moltons",
        "Obaga de la Mollerra",
        "Pont de Molleres",
        "Canal de les Molleres",
        "Bosc de les Molleres",
        "Molleres",
        "Bosc de la Mollera",
        "Bordes de la Mollera",
        "Torrent de la Molina",
        "Riu de la Molina",
        "Obaga de la Molina",
        "Grau de la Molina",
        "Canal de la Molina",
        "Cam\u00ed de la Molina",
        "Bordes de la Molina",
        "Plana Moleta",
        "Roc de les Moles",
        "Pont de les Moles",
        "Canal de les Moles",
        "Pont de la Mola",
        "Roc del Moix\u00f3",
        "Borda del Moixellaire",
        "Torrent de la Moixella",
        "Riu de la Moixella",
        "Bosc de la Moixella",
        "Serra Mitjana",
        "Bony de Mitgeu",
        "Collet de la Mira",
        "Serrat dels Miquelets",
        "Font dels Miquelets",
        "Pont de les Mines",
        "Tosa del Mig",
        "Serra del Mig",
        "Roc del Mig",
        "Estany del Mig",
        "Coma del Mig",
        "Collada del Mig",
        "Clots del Mig",
        "Carrera del Mig",
        "Basers del Mig",
        "Clots de M\u00e9s Amunt de la Pleta",
        "Pleta de M\u00e9s Amunt",
        "Estany de M\u00e9s Amunt",
        "Carretera de Meritxell",
        "Carretera Meritxell",
        "Meritxell",
        "Sanctuaire de Meritxeli",
        "Sanctuaire de Meritxell",
        "Santuari de Meritxell",
        "Rec de Mereig",
        "Pont de Mereig",
        "Planells de Mereig",
        "Bosc de Mereig",
        "Bordes de Mereig",
        "Mereig",
        "Font de la Mentirosa",
        "Estany dels Meners de la Coma",
        "Riu dels Meners",
        "Font dels Meners",
        "Collada dels Meners",
        "Pic de la Menera",
        "Clots de la Menera",
        "Bosc del Menad\u00eds",
        "Meligar d\u2019Emportona",
        "Serrat de Meligar",
        "Estany del Meligar",
        "Roc del Melic",
        "Pic de Med\u00e9courbe",
        "Pic de Madecourbe",
        "Pic de Medecorba",
        "Pic de Medecourbe",
        "Cam\u00ed dels Matxos",
        "Basera Mateu",
        "Serrat dels Matets",
        "Bosc del Matet",
        "Bosc de les Matelles",
        "Clot de la Mata",
        "Canals de la Mata",
        "Canal de la Mata",
        "Bosc de la Mata",
        "Massolina",
        "Riu de Massat",
        "Cortal del Masover",
        "Mas de Ribafeta",
        "Pont del Mas d\u2019En Soler",
        "Devesa del Mas d\u2019Alins",
        "Carretera del Mas d\u2019Alins",
        "Borda del Mas d\u2019Alins",
        "Mas d\u2019Alins",
        "Sol\u00e0 del Mas",
        "Obac del Mas",
        "Cam\u00ed del Mas",
        "Bordes del Mas",
        "Allau del Mas",
        "Borda del Marticella",
        "Cortal del Mart\u00ed",
        "Collet Mart\u00ed",
        "Borda del Mart\u00ed",
        "Marrades Negres",
        "Cam\u00ed de les Marrades",
        "Bony de les Marrades",
        "Roc de Maria",
        "Canal de Maria",
        "Pont de la Margineda",
        "Coll de la Manyiga",
        "Cortals de Manyat",
        "Manyat",
        "Riu del Manegor",
        "Pleta del Manegor",
        "Bosc de la Mandurana",
        "Borda del Mandic\u00f3",
        "Pont del Mam\u00f3",
        "Font de Mallol",
        "Canals Males",
        "Canal Mala",
        "Roca Major",
        "Clot dels Mais",
        "Planada dels Maians",
        "Pic dels Maians",
        "Costa dels Maians",
        "Canal dels Maians",
        "Bosc dels Maians",
        "Bony dels Maians",
        "Pic de la Maiana",
        "Collada de la Maiana",
        "Tosa del Mai\u00e0",
        "Pleta del Mai\u00e0",
        "Pic del Mai\u00e0",
        "Pic Mata",
        "Pic del Maia",
        "Obagot del Mai\u00e0",
        "Riu Madriu",
        "Madriu",
        "Basers de Madona",
        "Canal de Luixent Passader",
        "L\u2019Ovella",
        "Los Travessers",
        "L\u2019Orri Amagat",
        "L\u2019Obagueta",
        "Roc dels Llumeners",
        "Canal dels Llumeners",
        "Riu de Llumeneres",
        "Plana de Llumeneres",
        "Cortal de Llumeneres",
        "Llumeneres",
        "Canals del Lloset",
        "Canal del Lloset",
        "Bordes del Lloset",
        "Lloset",
        "Costa del Lloser de Naud\u00ed",
        "Solana del Lloser",
        "Roc del Lloser",
        "Canal del Lloser",
        "Tossal de la Llosada",
        "Pic Llosada",
        "Tosa de la Llosada",
        "Riu de la Llosada",
        "Obaga de la Llosada",
        "Emprius de la Llosada",
        "Basers de la Llosada",
        "Riu Llos\u00e0",
        "Grau de la Llosa",
        "Collet de la Llosa",
        "Clots de la Llosa",
        "Canal de la Llosa",
        "Llorts",
        "Llors",
        "Llorta",
        "Lors",
        "Canal de les Llongues",
        "Bosc de les Llongues",
        "Costa dels Llomassos",
        "Canal dels Llomassos",
        "Pleta del Llomar",
        "Clot del Llomar",
        "Cam\u00ed de la Llobatera",
        "Canal Llisa",
        "Torrent Llimois",
        "Solana dels Llimois",
        "Bosc de Llevai",
        "Basers de la Llessa",
        "Planell de la Llentiga",
        "Barranc del Llempo",
        "Casa Ll\u00e8csia",
        "Borda del Ll\u00e8csia",
        "Solana dels Llaurers",
        "Obaga dels Llaurers",
        "Bony dels Llaurers",
        "Bony dels Llorers",
        "Roc Llarg",
        "Pont del Llarg",
        "Fontanal Llarg",
        "Casa Llarg",
        "Canal del Llarg",
        "Solana dels Llampells",
        "Torrent de la Llampa",
        "Riu dels Llacs",
        "Pleta dels Llacs",
        "Pic dels Llacs",
        "Pales dels Llacs",
        "Font dels Llacs",
        "Bosc dels Llacs",
        "L\u2019Hospital",
        "L\u2019Hort\u00f3",
        "L\u2019Hortell",
        "Les Tres Oles",
        "Les Tres Fonts",
        "Les Tarteres",
        "L\u2019Estanyassa",
        "Les Tallades",
        "L\u2019Estall",
        "Les Sorobilles",
        "Les Solanelles",
        "Les Sobiranes",
        "Les Salses",
        "Les Salines",
        "Les Ribaltes",
        "Les Rebes",
        "Les Queroles",
        "Les Portes",
        "Les Planes de Sorn\u00e0s",
        "Les Planades",
        "Les Pedrusques",
        "Les Pedrasses",
        "Les Pardines",
        "Les Obagues",
        "Les Neres",
        "Les Molleres",
        "Les Majobarnes",
        "Les Llanasques",
        "Les Forques",
        "Les Fonts",
        "Les Feixes",
        "Les Fargues",
        "les Escaldes",
        "Ehskal'des-Ehndzhordani",
        "Escaldes",
        "Escaldes-Engordany",
        "Les Escaldes",
        "esukarudesu=engorudani jiao qu",
        "lai sai si ka er de-en ge er da",
        "\u042d\u0441\u043a\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0441-\u042d\u043d\u0434\u0436\u043e\u0440\u0434\u0430\u043d\u0438",
        "\u30a8\u30b9\u30ab\u30eb\u30c7\u30b9\uff1d\u30a8\u30f3\u30b4\u30eb\u30c0\u30cb\u6559\u533a",
        "\u840a\u585e\u65af\u5361\u723e\u5fb7-\u6069\u6208\u723e\u9054",
        "\u840a\u585e\u65af\u5361\u723e\u5fb7\uff0d\u6069\u6208\u723e\u9054",
        "Les Deveses",
        "Les Costes",
        "Les Costeres",
        "Les Comelletes",
        "Les Comarques",
        "Les Colleroles",
        "Les Codolles",
        "L\u2019Escobar",
        "Les Claperes",
        "Les Carboneres",
        "Les Canyorques",
        "Les Canals",
        "Les Canaletes",
        "Les Canadilles",
        "Les Bordes",
        "Les Bons",
        "Els Bons",
        "Les Bartigues",
        "Les Barreres",
        "Les Bagelles",
        "Les Aubes",
        "Les Aspades",
        "Les Angleves",
        "Les Allaus",
        "Les Agols",
        "Les Abelletes",
        "L\u2019Ensegur",
        "L\u2019Avetar",
        "Planell de Laverd\u00fa",
        "Laverd\u00fa",
        "La Vaquerissa",
        "L\u2019Ausany",
        "La U\u00efna",
        "La Trava",
        "La Tosa",
        "L\u2019Assalador",
        "L\u2019Asparr\u00f3",
        "La Solaneta",
        "La Solanella",
        "La Solana",
        "La Serreta",
        "La Serradora",
        "La Serra",
        "La Senyoreta",
        "L\u2019Artiga",
        "L\u2019Artic",
        "La Rovira",
        "La Roca",
        "L\u2019Armiana",
        "L'Armiana",
        "La Riberola",
        "La Rabassa",
        "Bois de la Rabassa",
        "Bois de la Rabossa",
        "La Quera",
        "La Pres\u00f3",
        "La Posa",
        "La Portelleta",
        "La Portella",
        "La Polguera",
        "La Pleta",
        "La Planada",
        "La Plana",
        "La Pinatella",
        "La Peracaus",
        "La Pera",
        "La Peguera",
        "La Pedregosa",
        "La Passera",
        "La Palomera",
        "La Paloumere",
        "La Paloum\u00e8re",
        "L\u2019Angonella",
        "L\u2019Andorrana",
        "La Muga",
        "La Molina",
        "La Moixella",
        "La Mentirosa",
        "La Massana",
        "Massana",
        "Parroquia de La Massana",
        "Parroquia de la Massana",
        "Parr\u00f2quia de La Massana",
        "Parr\u00f2quia de la Massana",
        "la Massana",
        "La Macana",
        "La Ma\u00e7ana",
        "La-Massana",
        "ma sa na",
        "\u041b\u0430-\u041c\u0430\u0441\u0441\u0430\u043d\u0430",
        "\u30e9\u30fb\u30de\u30b5\u30ca\u6559\u533a",
        "\u9a6c\u8428\u7eb3",
        "La Margineda",
        "La Mandurana",
        "L\u2019Alzinar",
        "La Lomera",
        "La Llosada",
        "Serrat de La Llonga",
        "Serrat de Llonga",
        "La Llonga",
        "l'Aldosa de canillo",
        "l'Aldosa",
        "L\u2019Airola",
        "La Gonarda",
        "La Ginebrosa",
        "La Garganta",
        "La Gargallera",
        "La Fonteta",
        "La Fita",
        "La Cuina",
        "La Creu de les Portes",
        "La Coruvilla",
        "La Cortinada",
        "La Cortada",
        "La Comella",
        "La Comarqueta",
        "La Colilla",
        "La Clota",
        "La Caubella",
        "La Castelleta",
        "La Carbonera",
        "La Caolla",
        "La Callisa",
        "La Cabe\u00e7a",
        "La Cabanella",
        "La Burna",
        "La Borda Nova",
        "La Bor",
        "La Boixosa",
        "La Be\u00e7osa",
        "La Bauma",
        "La Basseta",
        "La Basera",
        "La Bartra del Ganxo",
        "La Bartra",
        "La Barta",
        "L\u2019Abarsetar",
        "La Baladosa",
        "Tosa de Juclar",
        "Solana de Juclar",
        "Riu de Juclar",
        "Pleta de Juclar",
        "Collada de Juclar",
        "Col de Joucla",
        "Col de l'Albe",
        "Col de l\u2019Albe",
        "Port de Jogela",
        "Port de Joucla",
        "Canals de Juclar",
        "Cam\u00ed de Juclar",
        "Alt de Juclar",
        "Juclar",
        "Carretera de la Juberrussa",
        "Canal de la Juberrussa",
        "Bosc de la Juberrussa",
        "Bordes de la Juberrussa",
        "Juberrussa",
        "Juberri",
        "Juverri",
        "Font de la Jubanya",
        "Coll Jovell",
        "Jovell",
        "Coll de Jou",
        "Canal del Jou",
        "Cam\u00ed del Jou",
        "Bosc del Jou",
        "Solana del Jord\u00e0",
        "Borda del Joansaus",
        "Portella de Joan Antoni",
        "Pleta de les Agols",
        "Pleta de Jes Agols",
        "Borda del Gep",
        "Borda del Jep",
        "Borda del Jarca",
        "Borda del Janramon",
        "Tur\u00f3 de Jan",
        "Riu de Jan",
        "Pala de Jan",
        "C\u00f3ms de Jan",
        "Collada de Jan",
        "Estany de l\u2019Isla",
        "Font dels Isards",
        "Costa dels Isards",
        "Coll dels Isards",
        "Canal dels Isards",
        "Canal de l\u2019Isard",
        "Collet de l\u2019Infern",
        "Canal de l\u2019Infern",
        "Torrent dels Indrets",
        "Riu d\u2019Incles",
        "Prats d\u2019Incles",
        "Port de Fontargente",
        "Port d'Incles",
        "Port de Fontargent",
        "Port d\u2019Incles",
        "Pont d\u2019Incles",
        "Cam\u00ed d\u2019Incles",
        "Bosc d\u2019Incles",
        "Estany de l\u2019Illa",
        "Obagues de la Iesca",
        "Bosc de l\u2019Hoste",
        "Bosc de l\u2019Hostal del Poll",
        "Riu dels Hortons",
        "Bosc dels Hortons",
        "Torrent dels Hortells",
        "Serra de l\u2019Hortell",
        "Pic de l\u2019Hortell",
        "Torrent dels Hortals",
        "Serra de l\u2019Honor",
        "Roc del\u2019 Home Dret",
        "Roca Herbosa",
        "Pleta de Guitard",
        "Pleta de Guitart",
        "Cortal del Guitard",
        "Cortal del Guitart",
        "Tartera de les Guineus",
        "Roc de la Guilla",
        "Bony de les Guardioles",
        "Serra de la Guardiola",
        "Obaga de la Guardiola",
        "Planell de la Gu\u00e0rdia",
        "Roques Grosses",
        "Riba Grossa",
        "Roc Gros",
        "Riu Gros",
        "Alt del Griu",
        "Riu del Grill",
        "Font de les Greixes",
        "Clot de les Greixes",
        "Cam\u00ed de les Gravades",
        "Clot dels Gravaders",
        "Pleta dels Graus",
        "Obaga de Graupont",
        "Clot de Graupont",
        "Grau d\u2019Incles",
        "Grau del Cabrer",
        "Plana del Grau",
        "Costa del Grau",
        "Canal del Grau",
        "Canal Gran de la Serrera",
        "Canal Gran de la Grella",
        "Planell Gran de la Cebollera",
        "Costa de les Grandalles",
        "Planell Gran",
        "Costa Gran",
        "Canal Gran",
        "Basera Gran",
        "Plana de Gral",
        "Canya de les Grailes",
        "Canal de les Grailes",
        "Roc del Grailer",
        "Tartera del Goter",
        "Roc del Goter",
        "Pala del Goter",
        "Bosc de la Gonarda",
        "Coll de Gom\u00e0",
        "Planell de Ginestar",
        "Bony de la Ginebrera",
        "Font del Ginebre",
        "Prat del Gilet",
        "Pla del G\u00e9spit",
        "Pala del G\u00e9spit",
        "Borda del Germ\u00e0",
        "Costa de les Gerderes",
        "Cortal del Genret",
        "Clot del Gel",
        "Canal del Gel",
        "Solana de la Gaverna",
        "Font de la Gavatxa",
        "Borda del Gast\u00f3",
        "Serrat de la Garriga",
        "Crestes de Gargantillar",
        "Collades de Gargantillar",
        "Clots de Gargantillar",
        "Gargantillar",
        "Roc de la Garganta",
        "Pas dels Gargalls",
        "Bosc de la Gargallosa",
        "Torrent del Gargallet",
        "Font del Gargallet",
        "Clotada del Gargallet",
        "Solana de Galliner",
        "Riu de Galliner",
        "Galliner",
        "Planell de la Gallina",
        "Coll de la Gallina",
        "Canal dels Gais",
        "Borda del Gabriel",
        "Canal de la Fusta",
        "Font Freda",
        "Font Fred",
        "Francol\u00ed",
        "Obaga Fosca",
        "Collada Fosca",
        "Canal Fosca",
        "Bosc Fosc",
        "Pleta del Forquill\u00f3",
        "Collet de Forns",
        "Canals de la Forniga",
        "Prat del Fornet",
        "Font del Fornell",
        "Canal del Forn de la Cal\u00e7",
        "Forn de Cals",
        "Tur\u00f3 del Forn",
        "Torrent del Forn",
        "Serrat del Forn",
        "Roca del Forn",
        "Riu del Forn",
        "Portella del Forn",
        "Planells del Forn",
        "Obaga del Forn",
        "Clots del Forn",
        "Carretera del Forn",
        "Carrerada del Forn",
        "Canal del Forn",
        "Cam\u00ed del Forn",
        "Estanys Forcats",
        "Torrent Forcat",
        "Estany Forcat",
        "Forats de l\u2019\u00d3ssa",
        "Forat Fosc",
        "Riu de Forat de Rius",
        "Collada del Forat de Malhiverns",
        "Collada del Forat dels Malhiverns",
        "Cresta del Forat dels Malhiverns",
        "Forat dels Malhiverns",
        "Forat dels Clots de Massat",
        "Forat d\u2019Arau",
        "Coma del Forat",
        "Font de Fontverd",
        "Fontverd",
        "Riu de les Fonts de la Tosa",
        "Tosa de les Fonts",
        "Pic de les Fonts",
        "Estany de les Fonts",
        "Comella de les Fonts",
        "Clots de les Fonts",
        "Clot de les Fonts",
        "Clotada de les Fonts",
        "Canal de les Fonts",
        "Bosc de les Fonts",
        "Aspre de les Fonts",
        "Bosc de la Font Roja",
        "Collet de Font Podrida",
        "Canal de la Font Llarga",
        "Costa de Font Freda",
        "Font de Fontdu\u00ed",
        "Obaga de la Font dels Pets",
        "Torrent de la Font dels Pals",
        "Font del Sol\u00e0",
        "Costa de la Font dels Miquelets",
        "Font dels Comellassos",
        "Bosc de la Font del Pi",
        "Bosc de la Font del Pascol",
        "Serrat de la Font del Mallol",
        "Bosc de la Font del Mallol",
        "Canal de la Font del Llop",
        "Bosc de la Font del Gipal",
        "Bosc de la Font del Gripal",
        "Canal de la Font del Cuc",
        "Canal de la Font del Boix",
        "Bosc de la Font del Bisbe",
        "Barranc de la Font de la Pauca",
        "Canal de la Font de l\u2019Angleveta",
        "Planell de la Font de l\u2019Altar",
        "Canal de la Font de la Gallina",
        "Oratori de la Font de Joans",
        "Basers de la Font de Joans",
        "Canal de la Font de Gambada",
        "Fontauzina",
        "Cam\u00ed de Fontargent",
        "Barranc de la Font Antiga",
        "Canal de les Fontanelles",
        "Pont de Fontaneda",
        "Boscarr\u00f3 de Fontaneda",
        "Fontaneda",
        "Fontanals del Pui",
        "Bosc dels Fontanals",
        "Font del Fontanal",
        "Canal del Fontanal",
        "Riu de Font Amagada",
        "Planell de la Font",
        "Costa de la Font",
        "Clot de la Font",
        "Canal de la Font",
        "Clots Fondos",
        "Collada Fonda",
        "Canal Fonda",
        "Cortal del Folc",
        "Planell del Fogal",
        "Planell de les Flores",
        "Canal de les Flamies",
        "Roc del Fiter",
        "Borda del Fiter",
        "Canal de la Fita",
        "Bosc de la Fita",
        "Coll de Finestres",
        "Coll de la Finestra",
        "Bosc de la Finestra",
        "Canal de les Fijoles",
        "Canal de Fhasa",
        "Font de Ferr\u00fas",
        "Font de Ferro del Planell Gran",
        "Font de Ferro",
        "Solana de Ferreroles",
        "Riu de Ferreroles",
        "Planells de Ferreroles",
        "Collada de Ferreroles",
        "Clots de Ferreroles",
        "Pont de Ferreres",
        "Font del Feritxet",
        "Feritxet",
        "Font del Fenoll",
        "Barranc del Fenetau",
        "Bosc dels Feners",
        "Bordes dels Fenerols",
        "Fener Llong",
        "Canal de Fener de Cussols",
        "Fener de Comadej\u00f3",
        "Canal del Fener Blanc",
        "Torrent dels Fenerals",
        "Obagues dels Fenerals",
        "Bosc de les Fenemores",
        "Borda del Fenemars",
        "Barraca de Fembra Morta",
        "Bosc del Felegrill",
        "Bosc de les Feixes",
        "Feixar de Setut",
        "Feixar del Baladre",
        "Pic del Feixar",
        "Font del Feixar",
        "Feixants de Xixerella",
        "Feixa de l\u2019Escobar",
        "Clots de la Febrerrussa",
        "Canal del Favar",
        "Sol\u00e0 de Faucellers",
        "Pont de Faucellers",
        "Faucellers",
        "Serrat de la Farga",
        "Pont de la Farga",
        "Barraca de la Farga",
        "Roc del Far",
        "Plana del Far",
        "Fangots de Moret\u00f3",
        "Fangots dels Maians",
        "Fangot Gran",
        "Canya de les Falgueres",
        "Falconeres",
        "Serra de Falcob\u00ed",
        "Canya dels Eucassers",
        "Cabana de l' Eucasser",
        "Cabana de l\u2019Eucasser",
        "Pala Estreta",
        "Torrent Estret",
        "Cortal de Estevet",
        "Collada dels Estanys Forcats",
        "Clots de l\u2019Estany Segon",
        "Estanys de Tristaina",
        "Estanys del Pessons",
        "Estanys de l\u2019Obac",
        "Estanys de la Solana",
        "Estanys de Juclar",
        "Serra dels Estanys",
        "Riu dels Estanys",
        "Collada dels Estanys",
        "Cam\u00ed dels Estanys",
        "Cabana dels Estanys",
        "Estanyons de Banyell",
        "Pic dels Estanyons",
        "Pic de la Colilla",
        "Toseta de la Colilla",
        "Tosseta de la Caulla",
        "Tosseta de la Ca\u00fclla",
        "Estanys dels Estanyons",
        "Canals Tancades dels Estanyons",
        "Bosc dels Estanyons",
        "Serra de l\u2019Estany\u00f3",
        "Saleres de l\u2019Estany\u00f3",
        "Riu de l\u2019Estany\u00f3",
        "Pic de l\u2019Estany\u00f3",
        "Montagne de l'Estanyo",
        "Montagne de l\u2019Estany\u00f3",
        "Pic de l'Estanyo",
        "Estret de l\u2019Estany\u00f3",
        "Estany de l\u2019Estany\u00f3",
        "Clots de l\u2019Estany\u00f3",
        "Canals de l\u2019Estany\u00f3",
        "Serrat de l\u2019Estany Negre",
        "Rocs de l\u2019Estany Negre",
        "Basses de l\u2019Estany Negre",
        "Bony de l\u2019Estany Mort",
        "Roc de l\u2019Estany Moreno",
        "Pala de l\u2019Estany Gran",
        "Riu de l' Estany Esbal\u00e7at",
        "Port de l\u2019Estany Esbal\u00e7at",
        "Costa de l\u2019Estany de M\u00e9s Avall",
        "Clots de l\u2019Estany de M\u00e9s Avall",
        "Costa de l\u2019Estany de M\u00e9s Amunt",
        "Costa de l\u2019Estany del Mig",
        "Canals d\u2019Amunt de l\u2019Estany del Mig",
        "Riu de l\u2019Estany de l\u2019Isla",
        "Canal de l\u2019Estany de l\u2019Isla",
        "Solana de l\u2019Estany de l\u2019Illa",
        "Baser de l\u2019Estany de les Truites",
        "Tur\u00f3 de l\u2019Estany de la Nou",
        "Cam\u00ed de l\u2019Estany de la Nou",
        "Riu de l' Estany de Creussans",
        "Vial de l\u2019Estany Blau",
        "Turo de l\u2019Estany Blau",
        "Riu de l\u2019Estany Blau",
        "Canals de l\u2019Estany Blau",
        "Serrat de l\u2019Estany",
        "Riu de l\u2019Estany",
        "Pleta de l\u2019Estall Serrer",
        "Planells de l\u2019Estall Serrer",
        "Canals de l\u2019Estall Serrer",
        "Bosc de l\u2019Estall Serrer",
        "Estall Serrer",
        "Roc de l\u2019Estall",
        "Planell de l\u2019Estall",
        "Collada de l\u2019Estall",
        "Carretera de l\u2019Estall",
        "Borda de l\u2019Estall",
        "Pleta de l\u2019Estaleritx",
        "Collada de l\u2019Estaleritx",
        "Pont dels Esquirols",
        "Roc de les Esquiroles",
        "Canal de les Esquiroles",
        "Roc d\u2019Esquers",
        "Roc de l\u2019Espluga",
        "Planell de l\u2019Espluga",
        "Tosa dels Espiolets",
        "L\u2019Espeluga",
        "Espeluga",
        "L'Espeluga",
        "Pont de l\u2019Espalmera",
        "Riu de l\u2019Escobet",
        "L\u2019Escobet",
        "Escobet",
        "L'Escobet",
        "Pic d\u2019Escobes",
        "Cylindre d' Escobes",
        "Cylindre d'Ascobes",
        "Cylindre d\u2019 Escobes",
        "Cylindre d\u2019Ascobes",
        "Pic d'Escobes",
        "Comella dels Esclops",
        "Sol\u00e0 d\u2019Esc\u00e0s",
        "Cam\u00ed d\u2019Esc\u00e0s",
        "Esc\u00e0s",
        "Escas",
        "Roc d\u2019Escalluquer",
        "Bosc d\u2019Escalluquer",
        "Escalluquer",
        "Canal de l\u2019Escalella",
        "Vial de l\u2019Escala",
        "Estany Esbal\u00e7at",
        "Obac d\u2019Erts",
        "Erts",
        "Ercs",
        "Ercz",
        "Erez",
        "Costa de les Eroles",
        "Solana de l\u2019Era de Mitges",
        "Refugi d\u2019Envalira",
        "Port d\u2019Envalira",
        "Port d'Envalira",
        "Puerto d'Envalira",
        "Puerto d\u2019Envalira",
        "Bordes d\u2019Envalira",
        "Bordas d'Envalira",
        "Bordas d\u2019Envalira",
        "Bordes d'Envalira",
        "Envalira",
        "Sol\u00e0 d\u2019Entremesaiq\u00fces",
        "Pont d\u2019Entremesaig\u00fces",
        "Entremesaig\u00fces",
        "Roca Entravessada",
        "Roca Entrevesada",
        "Font de les Entrades",
        "Bosc de l\u2019Entrada",
        "Cam\u00ed d\u2019Entor",
        "Bosc d\u2019Entor",
        "Entor",
        "Collada d\u2019Entinyola",
        "Clots d\u2019Entinyac",
        "Tarteres d\u2019Ental\u00e0s",
        "Canals d\u2019Ental\u00e0s",
        "Bosc d\u2019En Som",
        "Serra de l\u2019Ensegur",
        "Riu de l\u2019Ensegur",
        "Obaga de l\u2019Ensegur",
        "Collada de l\u2019Ensegur",
        "Clot de l\u2019Ensegur",
        "Cam\u00ed de l\u2019Ensegur",
        "Bosc de l\u2019Ensegur",
        "Bordes de l\u2019Ensegur",
        "Aspres de l\u2019Ensegur",
        "Solana d\u2019Ensagents",
        "Riu d\u2019Ensagents",
        "Obaga d\u2019Ensagents",
        "Estanys d\u2019Ensagents",
        "Ensagents",
        "Costa d\u2019Enradort",
        "Collada d\u2019Enradort",
        "Rec d\u2019Engordany",
        "Engordany",
        "Pla d\u2019Engolasters",
        "Pla d'Engolasters",
        "Estany d'Engolasters",
        "Carretera d\u2019Engolasters",
        "Canal d\u2019Engolasters",
        "Engolasters",
        "Estany d\u2019Enga\u00eft",
        "Enga\u00eft",
        "Serrat de l\u2019Enfreu",
        "Riu de l\u2019Enfreu",
        "Bosc de l\u2019Enfreu",
        "Borda d\u2019Endrieta",
        "Obaga d\u2019Encortesa",
        "Carretera d\u2019Encortesa",
        "Carretera Encortesa",
        "Carretera d'Encortesa",
        "Encortesa",
        "Cam\u00ed d\u2019Encodina",
        "Encodina",
        "Serra d\u2019Enclar",
        "Riu d\u2019Enclar",
        "Riu d'Enclar",
        "Prat d\u2019Enclar",
        "Bony de Carroi",
        "Bony de Garci",
        "Pic d'Enclar",
        "Pic d\u2019Enclar",
        "Puig de Ancla",
        "Puig de Ancl\u00e1",
        "Cam\u00ed d\u2019Enclar",
        "Bosc d\u2019Enclar",
        "Font de l\u2019Enciam",
        "Carrerons d\u2019Encenrera",
        "Encenrera",
        "Clots d\u2019Encarners",
        "Basera d\u2019Encarners",
        "Sol\u00e0 d\u2019Encampadana",
        "Pic d\u2019Encampadana",
        "Pic d'Encampadana",
        "Tossa d'Encampdana",
        "Tossa d\u2019Encampdana",
        "Tossal d'Encampdana",
        "Tossal d\u2019Encampdana",
        "Obaga d\u2019Encampadana",
        "Font d\u2019Encampadana",
        "Clot d\u2019Encampadana",
        "Encampadana",
        "Serra d\u2019Encamp",
        "Encamp",
        "Parroquia d'Encamp",
        "Parr\u00f2quia d'Encamp",
        "Estany d\u2019Encamp",
        "Ehnkam",
        "en kan pu",
        "enkanpu jiao qu",
        "\u042d\u043d\u043a\u0430\u043c",
        "\u30a8\u30f3\u30ab\u30f3\u30d7\u6559\u533a",
        "\u6069\u574e\u666e",
        "Borda d\u2019En Cadena",
        "Pleta d\u2019Emportona",
        "Emportona",
        "Riu de l\u2019Empallador",
        "Canal de l\u2019Embut",
        "Clots d\u2019Embolcar",
        "Basers d\u2019Embolcar",
        "El Vilar",
        "El Vedat",
        "El Turer",
        "El Trillar",
        "El Torrentill",
        "El Tamany",
        "Els Tarters",
        "Els Tarterals",
        "Els Rebolians",
        "Els Quatre Rocs",
        "Els Pujols",
        "Els Puiols",
        "Els Pletius",
        "Els Plans",
        "Els Pessons",
        "Els Pallers",
        "Els Pallerils",
        "Els Padals",
        "Els Orris",
        "Els Oriosos",
        "El Sol\u00e0",
        "Els Obacs",
        "Els Maians",
        "Els Llacs",
        "Els Indrets",
        "Els Hortells",
        "Els Graus",
        "Els Fontanals",
        "Els Feners",
        "Els Fenerols",
        "Els Fenerals",
        "Els Estanys",
        "Els Estanyons",
        "Els Espiolets",
        "El Serrat",
        "Lo Serrat",
        "El Seig",
        "Els Cuiners",
        "Els Cortals",
        "Els Corralets",
        "Els Colls",
        "Els Collets",
        "Els Collells",
        "Els Colells",
        "Els Clots",
        "Els Caubets",
        "Els Carabedius",
        "Els Canalons",
        "Els Botaders",
        "Els Bedres",
        "Els Be\u00e7olans",
        "Els Bassots",
        "Els Aubells",
        "Els Astrells",
        "Els Assaladors",
        "Els Aspres",
        "Els Aspedius",
        "El Saquet",
        "Els Amorriadors",
        "Els Alabars",
        "El Riguer",
        "El Remugar",
        "El Ramer",
        "El Ponader",
        "El Pouader",
        "El Pletiu",
        "El Planellet",
        "El Pla",
        "El Pas Mal",
        "El Pardal",
        "El Palinquer\u00f3",
        "El Noguer",
        "El Mollar",
        "El Moixeret",
        "El Meligar",
        "El Mas",
        "El Mai\u00e0",
        "El Madriu",
        "El Llempo",
        "El Jou",
        "El Griu",
        "El Fornet",
        "El Fornell",
        "El Forn",
        "El Fontanal",
        "El Cubil",
        "El Cresper",
        "El Cortalet",
        "El Corbater",
        "El Conf\u00f2s",
        "El Collell",
        "El Colitx",
        "El Clos",
        "El Castellar",
        "El Carregador",
        "El Cardemeller",
        "El Camp\u00fas",
        "El Bullidor",
        "El Bross\u00f3s",
        "El Braibal",
        "El Bosquet",
        "El Boscarr\u00f3",
        "El Barrerol",
        "Cam\u00ed d\u2019Easagents",
        "Pleta de Duedra",
        "Plana Duedra",
        "Planella del Duc",
        "Canal del Duc",
        "Canal Dreta",
        "Mas del Diumenge",
        "Canal del Diumenge",
        "Clot del Diable",
        "Devesassa",
        "Costa de la Devesa",
        "Bosc de la Devesa",
        "Bony de les Deu Hores",
        "Pleta de Dalt",
        "Carrera de Dalt",
        "Serra del Cussol",
        "Bosc del Cussol",
        "Borda de la Cultiassa",
        "Obaga del Cultiar",
        "Cultiar",
        "Canal del Cul",
        "Serrat dels Cuiners",
        "Roc dels Cuiners",
        "Canal del Cuinal",
        "Bosc del C\u00fabol",
        "Costa del Cubil d\u2019Erts",
        "Costa del Cubil d'Ercs",
        "Costa del Cubil d'Erts",
        "Costa del Cubil d\u2019Ercs",
        "Bony del Cubil d\u2019Erts",
        "Bony del Cubil d'Ercs",
        "Bony del Cubil d'Erts",
        "Bony del Cubil d\u2019Ercs",
        "Solana del Cubil",
        "Serrat del Cubil",
        "Riu del Cubil",
        "Pla del Cubil",
        "Pic del Cubil",
        "Pic Baix del Cubil",
        "Pic Alt del Cubil",
        "Pic de Cuvil",
        "Pic de Suvil",
        "Obaga del Cubil",
        "Llac del Cubil",
        "Port de Caraussans",
        "Port de Creussans",
        "Estany de Creussans",
        "Creussans",
        "Planell de la Creueta",
        "Creu de Noral",
        "Serra de la Creu",
        "Roc de la Creu",
        "Borda del Cresper",
        "Rocs del Cresp",
        "Roc del Cresp",
        "Canal del Cresp",
        "Font del Crau",
        "Pla de la Cot",
        "Canal de les Costes",
        "Canal de Costa Verda",
        "Collet de Costasseda",
        "Bosc de la Costassa",
        "Barranc de la Costa Rodona",
        "Font de la Costa Gran",
        "Bony de la Costa del Sodorn",
        "Canal de la Costa de les Salineres",
        "Costa de les Neres",
        "Canal de la Costa de les Gerderes",
        "Collet de la Costa del Bony Roig",
        "Ras de la Costa de l\u2019Avier",
        "Font de la Costa de l\u2019Avier",
        "Canal de la Costa de l\u2019Avier",
        "Canal de Costa de l'Avier",
        "Canal de Costa de l\u2019Avier",
        "Canal de la Costa de l'Avier",
        "Roc de la Costa",
        "Solana del Cosp",
        "Roca Cosconera",
        "Font de la Coruvilla",
        "Canals de la Coruvilla",
        "Borda de la Coruvilla",
        "Corts d\u2019Ern",
        "Corts d'Aern",
        "Corts d'Ern",
        "Corts d\u2019Aern",
        "Bosc de les Corts",
        "Cort d\u2019Esteve",
        "Cort de Rossell",
        "Cort Cremada",
        "Bosc de les Cortanbelles",
        "Canal del Cortal Vell",
        "Cortal Vell",
        "Cortals de Sispony",
        "Corfots de Sispony",
        "Cortals de Fontaneda",
        "Riu dels Cortals",
        "Carretera dels Cortals",
        "Cam\u00ed dels Cortals",
        "Canal del Cortalet",
        "Cam\u00ed del Cortal de la Serra",
        "Mas del Cortal",
        "Canal del Cort\u00e0",
        "Canal de la Corruga",
        "Bosc de la Corruga",
        "Font del Correus",
        "Corrals de la Mentirosa",
        "Serra dels Corrals",
        "Serrat de Corpalanca",
        "Canal de Cordabalba",
        "Roc dels Corbs",
        "Torrent de les Corbelles",
        "Roca Corba",
        "Font del Corb",
        "Canal del Corb",
        "Cam\u00ed del Corb",
        "Basers del Corb",
        "Serrat del Corantell",
        "Roc de la Copa",
        "Font de Conxa",
        "Bosc de Conxa",
        "Solana del Contador",
        "Font del Coniol",
        "Costa del Congost",
        "Conangle",
        "Roc dels C\u00f3ms",
        "Planells dels C\u00f3ms",
        "Obaga dels C\u00f3ms",
        "Font dels C\u00f3ms",
        "Canal dels C\u00f3ms",
        "Bosc dels C\u00f3ms",
        "Riu del Com\u00eds Vell",
        "Com\u00eds Vell",
        "Borda del Comet",
        "Comes de Bany\u00e0s",
        "Bosc de Comes Be\u00e7oses",
        "Sol\u00e0 de les Comes",
        "Portell de les Comes",
        "Canals de les Comes",
        "Borda de les Comes",
        "Bosc dels Comellassos",
        "Costa del Comellar Llarg",
        "Cam\u00ed del Comellar Llarg",
        "Clot de la Comellada",
        "Riu de la Comella",
        "Carretera de la Comella",
        "Bony de Comascura",
        "Canal de Coma Sansa",
        "Riu de la Comarqueta d\u2019Incles",
        "Collet de la Comarqueta d\u2019Incles",
        "Comarqueta d\u2019Incles",
        "Tosa de la Comarqueta",
        "Font de la Comarqueta",
        "Basers de la Comarqueta",
        "Riu de la Comarca de les Fonts",
        "Obaga de la Comarca",
        "Font de la Comarca",
        "Riu de Coma Pedrosa",
        "Pleta de Coma Pedrosa",
        "Pic de Coma Pedrosa",
        "Pic Alt de la Coma Pedrosa",
        "Pic Alt de la Pedrosa",
        "Obaga de Coma Pedrosa",
        "Grau de Coma Pedrosa",
        "Collet de Coma Pedrosa",
        "Cam\u00ed de Coma Pedrosa",
        "Coma Pedrosa",
        "Serra de Coma Obaga i Ferreroles",
        "Solana de Coma Obaga",
        "Serra de Coma Obaga",
        "Pala de Coma Obaga",
        "Coma Obaga",
        "Comangerra",
        "Canal de Coma Llonga",
        "Riu de Comallempla",
        "Portella de Comallempla",
        "Cam\u00ed de Comallempla",
        "Bordes de Comallempla",
        "Comallempla",
        "Canal de Coma Fregona",
        "Coma Estreta",
        "Coma Estremera",
        "Col de la Portaneille",
        "Portella de la Coma de Varilles",
        "Pics de la Portaneille",
        "Passada",
        "Pic de la Coma de Varilles",
        "Pic de la Passada",
        "Picos de la Passade",
        "Pics de la Passade",
        "Rocs de Coma de Teix",
        "Coma de Ransol",
        "Solana de la Coma dels Llops",
        "Riu de la Coma dels Llops",
        "Pleta de la Coma dels Llops",
        "Cap de la Coma dels Llops",
        "Bosc de la Coma dels Llops",
        "Coma dels Llops",
        "Clot de la Coma del Prat",
        "Clot de la Coma del Pou",
        "Riu de la Coma del Mig",
        "Riu de la Coma del Forat",
        "Costa de la Coma del Forat",
        "Coma del Favar",
        "Clot de la Coma de la Sella",
        "Sol\u00e0 de la Coma de Cardes",
        "Tosa de Coma Bella",
        "Font de Coma Bella",
        "Canal de Coma Bella",
        "Coma Bella",
        "Planell de Coma Aubosa",
        "Clot de Coma Aubosa",
        "Roc de la Coma",
        "Riu de la Coma",
        "Prats de Coma",
        "Pont de la Coma",
        "Collet de la Coma",
        "Collada de la Coma",
        "Canal de la Coma",
        "Bosc de Coma",
        "Bony de la Coma",
        "Rocs del Colomer",
        "Collet dels Colls",
        "Solana de Coll Pa",
        "Serrat de Coll Pa",
        "Planell de Coll Pa",
        "Pic de Coll Pa",
        "Bosc de Coll Pa",
        "Basers de Coll Pa",
        "Baser de Coll Pa",
        "Canal de Coll Jovell",
        "Canal de Collet Purgat",
        "Clot del Collet de Font Podrida",
        "Cam\u00ed dels Collells",
        "Carretera del Coll d\u2019Ordino",
        "Cam\u00ed del Coll d\u2019Ordino",
        "Font del Coll de Vista",
        "Canal del Coll de Vista",
        "Canal del Coll de Turer",
        "Cam\u00ed de Coll de Turer",
        "Canal de Coll d\u2019Eres",
        "Cam\u00ed del Coll dels Isards",
        "Canal del Coll de l\u2019Obac",
        "Canal del Coll de les Cases",
        "Bony del Coll de l\u2019Era",
        "Riu del Coll de l\u2019Aquell",
        "Canal del Coll de l\u2019Acaumader",
        "Canal del Coll de la Cauba",
        "Canal del Coll de la Basera",
        "Cam\u00ed del Coll d\u2019Arenes",
        "Pala de Coll Carnisser",
        "Collada de Coll Carnisser",
        "Prats de Collart",
        "Canal de Collart",
        "Bosc de Collart",
        "La Colladeta",
        "Bony de les Collades",
        "Canal de la Collada Gran",
        "Cam\u00ed de la Collada de Sanfons",
        "Cam\u00ed de la Collada d\u2019Enradort",
        "Cam\u00ed de la Collada de la Maiana",
        "Cam\u00ed de la Collada de Ferreroles",
        "Clots de la Collada",
        "Bosc de la Collada",
        "Planell del Colitx",
        "Font de la Colilla",
        "Canal de la Colilla",
        "Canal de la Colija",
        "Bosc de la Colija",
        "Riu dels Colells",
        "Circ dels Colells",
        "Bosc dels Colells",
        "Cortal del Coix",
        "Tartera del Coferony",
        "Coferony",
        "Canal de les Codolles",
        "Serrat de Codinet",
        "Collada del Clot Sord",
        "Pala dels Clots d\u2019Entinyac",
        "Tosa dels Clots de Massat",
        "Pala dels Clots de Massat",
        "Bassot dels Clots de Massat",
        "Clots de Massat",
        "Font dels Clots de la Llosa",
        "Font dels Clots",
        "Canal del Clot del Mener",
        "Barranc del Clot de les Deveses",
        "Pic del Clot del Cavall",
        "Barranc del Clot d\u2019Aixades",
        "Font de la Closa",
        "Pas de la Clau",
        "Riu de Claror i Perafita",
        "Riu de Claror",
        "Pleta de Claror",
        "Cam\u00ed de Claror",
        "Cabana de Claror",
        "Refugi de Claror",
        "Refugio de Claror",
        "Claror",
        "Riu de les Claperes",
        "Canal de les Claperes",
        "Civ\u00f2s",
        "Canal de la Cirera",
        "Conreu de Certers",
        "Certers",
        "Certes",
        "Cert\u00e9s",
        "Sertes",
        "Coll del Cerc",
        "Cementiri",
        "Costa dell Cell",
        "Tarteres de la Cebollera",
        "Riu de la Cebollera",
        "Portella de la Cebollera",
        "Pleta de la Cebollera",
        "Basses de la Cebollera",
        "Aspres de la Cebollera",
        "Riu de les Cebes",
        "Clot del Cavall",
        "Costa del Caup",
        "Solana de la Ca\u00fclla",
        "Collada de la Ca\u00fclla",
        "Clots de la Ca\u00fclla",
        "Bosc de la Ca\u00fclla",
        "Planell de la Caubella",
        "Torrent de la Cauba",
        "Roc de la Cauba",
        "Coll de la Cauba",
        "Bosc de la Cauba",
        "Catolla la Guineu",
        "Pic de Cataverdis",
        "Pic de Cataperdis",
        "Pic de Cataperd\u00eds",
        "Roc dels Castells",
        "Riu de les Castelletes",
        "Roc de la Castelleta",
        "Canal de la Castelleta",
        "Bosc de la Castelleta",
        "Bony de la Castelleta",
        "Font del Casteller",
        "Sant Vicen\u00e7 d\u2019Enclar",
        "Castell de Sant Vicenc",
        "Castell de Sant Vicens",
        "Castell de Sant Vicen\u00e7",
        "Sant Vicenc d'Enclar",
        "Castell dels Moros",
        "Castel dels Moros La Meca",
        "La Meca",
        "Pleta del Castellar",
        "Canal del Castellar",
        "Canal del Castella",
        "Canal del Castell\u00e0",
        "Bosc del Castellar",
        "Bordes del Castellar",
        "Rocs de Castell",
        "Roc del Castell",
        "Canal del Castell",
        "Bosc del Castell",
        "Coll de les Cases",
        "Canal de les Casasses",
        "Serra de Casamanya",
        "Riu de Casamanya",
        "Pic de Casamanya",
        "Pic de Camanya",
        "Cam\u00ed de Casamanya",
        "Casamanya",
        "Borda del Casadet",
        "Bordes de la Casa",
        "Bordes",
        "Pic de Carroi",
        "Roc del Carret",
        "Roc del Carrador",
        "Bosc del Carpider",
        "Canal Carnissera",
        "Roca de Carmen\u00fas",
        "Clots de Carmen\u00fas",
        "Riu del Cardemeller",
        "Borda del Cardago",
        "Roca de Carcamany\u00e0",
        "Barranc del Carcabanyat",
        "Carboneres de Ferrer",
        "Bosc de les Carboneres",
        "Bony de les Carboneres",
        "Pleta Carbona",
        "Planell del Carb\u00f3",
        "Canal de la Carbassa",
        "Tosa de Caraup",
        "Planells de Caraup",
        "Clots de Caraup",
        "Riu de Cap Torrent",
        "Pont de Capigol",
        "Font dels Capellans",
        "Cortal del Capdevila",
        "Estany del Cap dels Pessons",
        "Tosa del Cap del Siscar\u00f3",
        "Cap dels Clots de Massat",
        "Collada del Cap dels Clots",
        "Cap dels Clots",
        "Canal del Cap dels Camp",
        "Clot del Cap del Mai\u00e0",
        "Pala del Cap de les Tallades",
        "Planada del Cap de les Canals dels Obacs",
        "Cap de les Agols",
        "Cap del Bosc de Moret\u00f3",
        "Cap del Bosc dels Plans",
        "Cap de la Solana del Forn",
        "Cap de la Montada",
        "Tarteres del Cap de la Coma",
        "Serra del Cap de la Coma",
        "Alt de la Capa",
        "Font de les Canyorques",
        "Coves de la Canya Gran",
        "Planell de la Canya",
        "Bosc de la Canya",
        "Font de Cantallops",
        "Canal de Cantallops",
        "Roc de Canomala",
        "Santuari de Can\u00f2lic",
        "Conreu de Can\u00f2lic",
        "Carretera de Can\u00f2lic",
        "Can\u00f2lic",
        "Canolic",
        "Canillo",
        "Canillo koezoesseg",
        "Canillo k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g",
        "Kanil'jo",
        "Kanil'o",
        "Kaniljas",
        "Kaniljo",
        "Kanilo",
        "Parochia de Canillo",
        "Parrocchia di Canillo",
        "Parroquia de Canillo",
        "Parr\u00f2quia de Canillo",
        "ka ni e",
        "kanillo palli",
        "kanillyo",
        "kaniryo jiao qu",
        "kanylw",
        "\u041a\u0430\u043d\u0438\u043b\u044c\u043e",
        "\u041a\u0430\u043d\u0438\u043b\u0458\u043e",
        "\u041a\u0430\u043d\u0456\u043b\u044c\u0439\u043e",
        "\u053f\u0561\u0576\u056b\u056c\u0578",
        "\u05e7\u05d0\u05e0\u05d9\u05dc\u05d5",
        "\u0643\u0627\u0646\u064a\u0644\u0648",
        "\u06a9\u0627\u0646\u06cc\u0644\u0648",
        "\u0915\u0928\u093f\u0932\u094d\u0932\u094b \u092a\u0932\u094d\u0932\u0940",
        "\u10d9\u10d0\u10dc\u10d8\u10da\u10dd",
        "\u30ab\u30cb\u30fc\u30ea\u30e7\u6559\u533a",
        "\u5361\u5c3c\u7565",
        "\uce74\ub2d0\ub8cc",
        "Estany de les Canals Roges",
        "Cap de les Canals de Ribanelles",
        "Pic de les Canals de Montmantell",
        "Canals dels Planells de Baell",
        "Canals dels Obacs",
        "Canals del Pla de l\u2019Ingla",
        "Canals del Mai\u00e0",
        "Canals de la Rabassa",
        "Canals de la Comarqueta",
        "Canals de la Burna",
        "Serra de les Canals de Falcob\u00ed",
        "Canals de Falcob\u00ed",
        "Canals de Comascura",
        "Riu de les Canals",
        "Cam\u00ed de les Canals",
        "Bosc de les Canals",
        "Bosc de la Canal Llisa",
        "Serrat de la Canal de Nicolau",
        "Solana de la Canal",
        "Torrent de la Canadilla",
        "Camps de Sispony",
        "Torrent dels Camps de Pardell\u00e0",
        "Camps de Pardell\u00e0",
        "Camp Ramonet",
        "Planell de Campillar",
        "Fonts del Campe\u00e0",
        "Bosc del Campe\u00e0",
        "Camp de Vassall\u00f3",
        "Camp del Sastre",
        "Camp del Remugar",
        "Camp del Cortal",
        "Camp de la Trava",
        "Camp de la Llosa",
        "Bosc del Camp de la Finestra",
        "Pedrusques del Camp de Claror",
        "Camp de Claror",
        "Camp Borrut",
        "Pont del Camp",
        "Cam\u00ed del Canal",
        "Cal Toni",
        "Cal Serra",
        "Cal Ponet",
        "Cal Patxeta",
        "Gal Patxeta",
        "Cal Jaumina",
        "Canal de la Calzinera",
        "Canal de la Calcinera",
        "Cal Call",
        "Cal Borronet",
        "Cal Borr\u00f3",
        "Cal Becaina",
        "Cal Bartreta",
        "Sol\u00e0 de Calaup",
        "Font de la Ca\u00edtanta",
        "Serrat del Caire Forc",
        "Riu del Caire Forc",
        "Caire Forc",
        "Torrent dels C\u00e0cols",
        "Roc de la Cacarulla",
        "Collado de Cabris",
        "Port de Cabus",
        "Port de Cab\u00fas",
        "Solana de Caborreu",
        "Riu de Caborreu",
        "Bosc de la Cabe\u00e7a",
        "Pleta de la Cabaneta",
        "Pic de la Cabaneta",
        "Cabaneta",
        "Pic de la Cabanette",
        "Bosc de la Cabanella",
        "Serra de Cabana Sorda",
        "Riu de Cabana Sorda",
        "Pleta de Cabana Sorda",
        "Pales de Cabana Sorda",
        "Estany de Cabana Sorda",
        "Cabana Sorda",
        "Font de la Cabana de l\u2019Eucasser",
        "Pic de Cabayrou",
        "Cabairu",
        "Cabair\u00fa",
        "Pic de Cabagnau",
        "Pic de Cabairu",
        "Pic de Cabair\u00fa",
        "Font de la Ca",
        "Pla de Buscalls",
        "Pla de Busoalls",
        "Serrat de la Burna",
        "Pic de la Burna",
        "Clot de la Burna",
        "Font dels Bullidors",
        "Toll Bullidor",
        "Barranc del Bullidor",
        "Roc de Bruna Roja",
        "Pleta del Bruig",
        "Marrades del Bruig",
        "Basers del Bruig",
        "Bruig",
        "Pic del Bross\u00f3s",
        "Canals del Bross\u00f3s",
        "Cam\u00ed del Bross\u00f3s",
        "Cortal del Bringuer",
        "Cortal de Bringuer",
        "Borda del Bringuer",
        "Clot dels Brillons",
        "Brancs de la Farga",
        "Tosa del Braibal",
        "Tossal Braibal",
        "Planells del Braibal",
        "Font del Braibal",
        "Estany de la Bova",
        "Canal de la Bova",
        "Costa de Bou Mort",
        "Plana del Bou",
        "Cortal del Bou",
        "Roc de la Botiffarra",
        "Col de la Botella",
        "Canal del Bot\u00e0s",
        "Canal dels Botaders",
        "Canal del Bosc Nou",
        "Canal del Bosc Negre",
        "Bosc del Coll d\u2019Ordino",
        "Canal del Bosc de Coma",
        "Boscarr\u00f3",
        "Torrent del Bosc",
        "Pla del Bosc",
        "Clot del Bosc",
        "Barranc del Bosc",
        "Bo\u00efgues de Borr\u00f3",
        "Pleta dels Borrecs",
        "Borrassica",
        "Pla de Borr\u00e0s",
        "Bosc del Bornal",
        "Pla de Bordetes",
        "Bordes de Ramonet",
        "Canal de les Bordes",
        "Palanca de la Borda del Sabater",
        "Bosc de la Borda del Rauquet",
        "Borda del Molines",
        "Borda del Ferrer Nou",
        "Cam\u00ed de la Borda del Cosp",
        "Basera de la Borda de l\u2019Arena",
        "Borda de l\u2019 Alma",
        "Riu de la Bor",
        "Gorges de la Bor",
        "Costa del Bony Roig",
        "Planades del Bony Negre",
        "Canal Gran del Bony de la Pica",
        "Obaga del Bony de la Costa",
        "Obaga del Bony",
        "Bo\u00efga del Bony",
        "Canal de les Bons",
        "Canal de la Boneta",
        "Pont de Bonavida",
        "Bombal",
        "Bosc de la Boixera",
        "Canal de la Bo\u00efgueta",
        "Costa de les Bo\u00efgues",
        "Canal de les Bo\u00efgues",
        "Bo\u00efgots",
        "Font del Bo\u00efgot",
        "Canal del Bo\u00efgot",
        "Bosc de Bo\u00efga Plana",
        "Font de la Bo\u00efga Mitgera",
        "Canal dels Bo\u00efgals",
        "Serrat de Bo\u00efga Gran",
        "Font de la Bo\u00efga del Roi",
        "Roc de Bo\u00efga Curta",
        "Roc de Boiga Curta",
        "Estany Blau",
        "Roques Blanques",
        "Rocs Blancs",
        "Roca Blanca",
        "Portella Blanca",
        "La Porteille Blanche",
        "Porteille Blanche d'Andorra",
        "Porteille Blanche d'Andorre",
        "Porteille Blanche d\u2019Andorra",
        "Porteille Blanche d\u2019Andorre",
        "Portella Blanca d'Andorra",
        "Portella Blanca d\u2019Andorra",
        "Font Blanca",
        "Canal Blanca",
        "Vial Blanc",
        "Roc Blanc",
        "Riu Blanc",
        "Coll Blanc",
        "Carretera de Bixessarri",
        "Bixessarri",
        "Bicisarri",
        "Bixisarri",
        "Bi\u00e7isarri",
        "Vixesarri",
        "Bissets",
        "Bisset",
        "Planell del Bisbe",
        "Font del Bisbe",
        "Font de la Birena",
        "Fontanal del Besurt",
        "Roc del Bess\u00f3",
        "Font del Bess\u00f3",
        "Costa de Bescaran",
        "Portella de Besal\u00ed",
        "Pla de Besal\u00ed",
        "Pic de Besal\u00ed",
        "Basers de Besal\u00ed",
        "Besal\u00ed",
        "Clot de les Berques",
        "Riu de la Beixellosa",
        "Bosc de la Beixellosa",
        "Collada de Beixal\u00eds",
        "Carretera de Beixal\u00eds",
        "Carretera Beixalis",
        "Carretera Beixal\u00eds",
        "Carretera de Beixalis",
        "Bosc de Beixal\u00eds",
        "Bordes de Beixal\u00eds",
        "Beixal\u00eds",
        "Comes Be\u00e7oses",
        "Planell dels Be\u00e7os",
        "Bosc del Becet",
        "Vial del Be\u00e7",
        "Solana dels Batallats",
        "Roc dels Batallassos",
        "Coll del Bast",
        "Basses del Siscar\u00f3",
        "Basses dels Basers",
        "Pales de les Basses de les Salamandres",
        "Basses de la Burna",
        "Planell de les Basses",
        "Pla de la Bassa de les Granotes",
        "Basers de l\u2019Estany de M\u00e9s Amunt",
        "Basers de Font Blanca",
        "Coll de Basers",
        "Baser Negre",
        "Cap del Baser de la Llonga",
        "Cap del Baser",
        "Canal de Bartreta",
        "Bosc de les Bartres",
        "Bosc de la Bartra",
        "Pont dels Barrons",
        "Torrent del Barrer\u00f3",
        "Bosc del Barrer d\u2019Areny",
        "Barrer d\u2019Areny",
        "Roc del Barrer",
        "Canal del Barrer",
        "Riu de la Barraca Cremada",
        "Sol\u00e0 de Barra",
        "Prats de la Baronia",
        "Planell de la Baronia",
        "Borda de la Baronia",
        "Canal dels Banys",
        "Bosc dels Banys",
        "Port de Banyell",
        "Font de Banyell",
        "Banyell",
        "Bosc dels Bancs",
        "Riu del Bancal Vedeller",
        "Basers del Bancal Vedeller",
        "Plana del Banc",
        "Font del Baladre",
        "Pont de la Baladosa",
        "Baladosa",
        "Collades Baixes d\u2019Emportona",
        "Collades Baixes",
        "Baixant",
        "Pleta de Baix",
        "Estany de Baix",
        "Font de Baiter",
        "Port de Baiau",
        "Portella de Baiau",
        "Pic de Baiau",
        "Agulla de Baiau",
        "Planells de Baell",
        "Font de Baell",
        "Pleta de les Bacives",
        "Serra de l\u2019Avier",
        "Plana de l\u2019Avier",
        "Obaga de l\u2019Avier",
        "Costa de l\u2019Avier",
        "Cam\u00ed de l\u2019Avier",
        "Bosc de l\u2019Avier",
        "Torrent de l\u2019Aviar",
        "Canal de l\u2019Avetar",
        "Bosc de l\u2019Avetar",
        "Costa de l\u2019Avet",
        "Costa de Avet",
        "Costa de l'Avet",
        "Canal de l\u2019Avet",
        "Costa de l\u2019Ave Maria",
        "Sol\u00e0 de l\u2019Avellanet",
        "Costa dels Avellaners",
        "Canal dels Avellaners",
        "Coma Aubosa",
        "Riu d\u2019Aubiny\u00e0",
        "Aubiny\u00e0",
        "Aubinya",
        "Auvinya",
        "Roc de les Aubes",
        "Riu de les Aubes",
        "Costa de l\u2019Aubell",
        "Aubaderes",
        "Roc de l\u2019Auba",
        "Canal dels Astrells",
        "Riu de l\u2019Astrell",
        "Cap de l\u2019Astrell",
        "Bosc de l\u2019Astrell",
        "Canals dels Assaladors dels Pletius",
        "Assaladors del Planell Gran",
        "Assaladors de Cabana Sorda",
        "Canal de l\u2019Assalador de Rei",
        "Bosc de l\u2019Assalador",
        "Serra del Cap dels Aspres de Banyell",
        "Aspres de Banyell",
        "Pic dels Aspres",
        "Rocs de l\u2019Aspra",
        "Riu de l\u2019Aspra",
        "Clots de l\u2019Aspra",
        "Alt de l\u2019Aspra",
        "Canals d\u2019Aspones",
        "Torrent dels Aspedius",
        "Comella Ascura",
        "Rocs de l\u2019Ascobet",
        "Ascobar de Puntal",
        "Canal de les Asclades",
        "Serrat de l\u2019Ascladella",
        "Fontanal de l\u2019Ascladella",
        "Coma de l\u2019Ascladella",
        "Torrent dels Artics",
        "Artic de Capell",
        "Font de l\u2019Artic",
        "Bony de l\u2019Artic",
        "Serrat de l\u2019Arna Tova",
        "Arna Tova",
        "Bordes de l\u2019Armiana",
        "Font de l\u2019Arinsola",
        "Riu d\u2019Arinsal",
        "Riu d'Arinsal",
        "Riu d'Arinsul",
        "Riu d\u2019Arinsul",
        "Port d\u2019Arinsal",
        "Port d'Arinsal",
        "Arinsal",
        "Arinsal'",
        "Arinsalis",
        "arynsal",
        "\u0410\u0440\u0438\u043d\u0441\u0430\u043b",
        "\u0410\u0440\u0438\u043d\u0441\u0430\u043b\u044c",
        "\u0622\u0631\u06cc\u0646\u0633\u0627\u0644",
        "Canal de l\u2019Argelagosa",
        "Canal de Argelagosa",
        "Canal de l'Argelagosa",
        "Roc de l\u2019Areny",
        "Rec d\u2019Areny",
        "Coll d\u2019Arenes",
        "Bassa de l\u2019Arena",
        "Font d\u2019Arduix",
        "Font d'Arduix",
        "Solana d\u2019Arcavell",
        "Solana d'Arcabell",
        "Solana d'Arcavell",
        "Solana d\u2019Arcabell",
        "Serra d\u2019Arcal\u00eds",
        "Roc d\u2019Arcal\u00eds",
        "Riu d\u2019Arcal\u00eds",
        "Portella d\u2019Arcal\u00eds",
        "Pont d\u2019Arcal\u00eds",
        "Pic d\u2019Arcal\u00eds",
        "Feixans d\u2019Arcal\u00eds",
        "Collades d\u2019Arcal\u00eds",
        "Cabana d\u2019Arcal\u00eds",
        "Basers d\u2019Arcal\u00eds",
        "Port de l\u2019Albeille",
        "Port de l'Albeille",
        "Port de l'Albelle",
        "Port de l'Arbeille",
        "Port de l'Arbella",
        "Port de l\u2019Albelle",
        "Port de l\u2019Arbeille",
        "Port de l\u2019Arbella",
        "Porteille de l'Albelle",
        "Porteille de l\u2019Albelle",
        "Canal de l\u2019Arbeguer",
        "Pont d\u2019Arans",
        "Canals d\u2019Arans",
        "Arans",
        "Coll de Laquell",
        "Coll de l'Aquell",
        "Coll de la Quell",
        "Coll de l\u2019Aquell",
        "Any\u00f3s",
        "Anyos",
        "Bosc Gran de l\u2019Any de la Part",
        "Planell d\u2019Ant\u00f2nia",
        "Ansalonga",
        "Serra d\u2019Anrodat",
        "Pic de la Coume d\u2019Enfer",
        "Pic d'Anrodat",
        "Pic de la Coume d'Enfer",
        "Pic d\u2019Anrodat",
        "Estany d\u2019Anrodat",
        "Coll d\u2019Anrodat",
        "Coll d'Anrodat",
        "Anrodat",
        "Riu de l\u2019Angonella",
        "Port de l\u2019Angonella",
        "Port de l'Angonella",
        "Pleta de l\u2019Angonella",
        "Pas de l\u2019Angonella",
        "Estret del l\u2019Angonella",
        "Estanys de l\u2019Angonella",
        "Basers de l\u2019Angonella",
        "Pic de les Angleves",
        "Sol\u00e0 de Angleva",
        "Planell de Andreuet",
        "Barranc de l\u2019Andorrana",
        "Andorra la Vella",
        "ALV",
        "Ando-la-Vyey",
        "Andora",
        "Andora la Vela",
        "Andora la Velja",
        "Andora lja Vehl'ja",
        "Andoro Malnova",
        "Andorra",
        "Andorra Tuan",
        "Andorra a Vella",
        "Andorra la Biella",
        "Andorra la Vielha",
        "Andorra-a-Velha",
        "Andorra-la-Vel'ja",
        "Andorra-la-Vielye",
        "Andorre-la-Vieille",
        "And\u00f2-la-Vy\u00e8y",
        "And\u00f2rra la Vi\u00e8lha",
        "an dao er cheng",
        "andolalabeya",
        "andwra la fyla",
        "\u0391\u03bd\u03b4\u03cc\u03c1\u03c1\u03b1",
        "\u0410\u043d\u0434\u043e\u0440\u0430 \u043b\u0430 \u0412\u0435\u043b\u044f",
        "\u0410\u043d\u0434\u043e\u0440\u0430 \u043b\u0430 \u0412\u0435\u0459\u0430",
        "\u0410\u043d\u0434\u043e\u0440\u0430 \u043b\u044f \u0412\u044d\u043b\u044c\u044f",
        "\u0410\u043d\u0434\u043e\u0440\u0440\u0430-\u043b\u0430-\u0412\u0435\u043b\u044c\u044f",
        "\u05d0\u05e0\u05d3\u05d5\u05e8\u05d4 \u05dc\u05d4 \u05d5\u05d5\u05dc\u05d4",
        "\u0623\u0646\u062f\u0648\u0631\u0627 \u0644\u0627 \u0641\u064a\u0644\u0627",
        "\u12a0\u1295\u12f6\u122b \u120b \u126c\u120b",
        "\u30a2\u30f3\u30c9\u30e9\u30fb\u30e9\u30fb\u30f4\u30a7\u30ea\u30e3",
        "\u5b89\u9053\u723e\u57ce",
        "\uc548\ub3c4\ub77c\ub77c\ubca0\uc57c",
        "Rec d\u2019Andorra",
        "Principality of Andorra",
        "'Enitola",
        "213",
        "Andore",
        "Andoro",
        "Andorra nutome",
        "Andorre",
        "Andorr\u00eb",
        "Andor\u025b",
        "Andurra",
        "And\u00f2rra",
        "And\u00f3ra",
        "And\u00f4ro",
        "And\u0254r",
        "Anndoora",
        "L'Andorre",
        "Landoraen",
        "Landor\u00e4n",
        "Les Vallees d'Andorre",
        "Les Vall\u00e9es d\u2019Andorre",
        "L\u2019Andorre",
        "Orileede Aandora",
        "Or\u00edl\u1eb9\u0301\u00e8de \u00c0\u00e0nd\u00f3r\u00e0",
        "Principado de Andorra",
        "Principat d'Andorra",
        "Principat d\u2019Andorra",
        "Principaute d'Andorre",
        "Principaut\u00e9 d\u2019Andorre",
        "Vallees et Suzerainetes d'Andorre",
        "Valls d'Andorra",
        "Valls d\u2019Andorra",
        "Vall\u00e9es et Suzerainet\u00e9s d\u2019Andorre",
        "amdora",
        "an dao er",
        "andola",
        "andora",
        "andorra",
        "andwra",
        "antora",
        "endora",
        "i-Andorra",
        "prathes xandxrra",
        "xandxrra",
        "yandwrra",
        "yand\u06c6ra",
        "\u02bbEnitola",
        "\u0391\u03bd\u03b4\u03cc\u03c1\u03b1",
        "\u0410\u043d\u0434\u043e\u0440\u0430",
        "\u0410\u043d\u0434\u043e\u0440\u0440\u0430",
        "\u0531\u0576\u0564\u0578\u0580\u0561",
        "\u05d0\u05e0\u05d3\u05d5\u05e8\u05d4",
        "\u0622\u0646\u062f\u0648\u0631\u0627",
        "\u0623\u0646\u062f\u0648\u0631\u0627",
        "\u0626\u0627\u0646\u062f\u0648\u0631\u0631\u0627",
        "\u0626\u0627\u0646\u062f\u06c6\u0631\u0627",
        "\u0627\u0646\u062f\u0648\u0631\u0627",
        "\u0627\u0646\u0688\u0648\u0631\u0627",
        "\u0710\u0722\u0715\u0718\u072a\u0710",
        "\u0905\u0901\u0921\u094b\u0930\u093e",
        "\u0905\u0902\u0921\u094b\u0930\u093e",
        "\u0905\u0923\u094d\u0921\u094b\u0930\u093e",
        "\u0905\u0928\u094d\u0921\u094b\u0930\u093e",
        "\u0905\u0928\u094d\u0921\u094b\u0930\u094d\u0930\u093e",
        "\u090f\u0928\u094d\u0921\u094b\u0930\u093e",
        "\u0985\u09cd\u09af\u09be\u09a8\u09cd\u09a1\u09cb\u09b0\u09be",
        "\u098f\u09a8\u09cd\u09a1\u09cb\u09b0\u09be",
        "\u098f\u09cd\u09af\u09be\u09a8\u09cd\u09a1\u09cb\u09b0\u09be",
        "\u0a8d\u0a82\u0aa1\u0acb\u0ab0\u0abe",
        "\u0b06\u0b23\u0b4d\u0b21\u0b4b\u0b30\u0b3e",
        "\u0b85\u0ba9\u0bcd\u0b9f\u0bcb\u0bb0\u0bbe",
        "\u0c05\u0c28\u0c4d\u0c21\u0c4b\u0c30\u0c3e",
        "\u0c85\u0c82\u0ca1\u0ccb\u0cb0\u0cbe",
        "\u0d05\u0d28\u0d4d\u200d\u0d31\u0d4b\u0d31",
        "\u0d87\u0db1\u0dca\u0da9\u0ddd\u0dbb\u0dcf\u0dc0",
        "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e23\u0e32",
        "\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e23\u0e32",
        "\u0ead\u0eb1\u0e99\u0e94\u0ecd\u0ea5\u0eb2",
        "\u0f68\u0f7a\u0f53\u0f0b\u0f4c\u0f7c\u0f0b\u0f62\u0f0d",
        "\u10d0\u10dc\u10d3\u10dd\u10e0\u10d0",
        "\u12a0\u1295\u12f6\u122b",
        "\u17a2\u1784\u178a\u179a\u17b6",
        "\u17a2\u1784\u17cb\u178a\u17bc\u179a\u17c9\u17b6",
        "\u17a2\u17b6\u1793\u178a\u17bc\u179a\u17c9\u17b6",
        "\u30a2\u30f3\u30c9\u30e9",
        "\u5b89\u9053\u5c14",
        "\u5b89\u9053\u723e",
        "\uc548\ub3c4\ub77c",
        "Parroquia d'Andorra la Vella",
        "Parr\u00f2quia d'Andorra la Vella",
        "Canal Ampla",
        "Bosc dels Amorriadors",
        "Solana de l\u2019Alzinar",
        "Serrat de l\u2019Alzinar",
        "Canal de l\u2019Alzina",
        "Rocs Alts",
        "Costa de l\u2019Alt de la Capa",
        "Pala Alta",
        "Terregalls de l\u2019Alt",
        "Font de l\u2019Alt",
        "Cresta de l\u2019Alt",
        "Les Costes de l\u2019Alt",
        "Costes de l'Alt",
        "Costes de l\u2019Alt",
        "Les Costes de l'Alt",
        "Canals de l\u2019Alt",
        "Planell dels Alls",
        "La Roca de les Allaus",
        "Roca de les Allaus",
        "Bosc de les Allaus",
        "Sol\u00e0 de l\u2019Allau",
        "Planell de l\u2019Allau",
        "Cam\u00ed de l\u2019Allau",
        "Roc de l\u2019\u00c0liga",
        "Pic de l\u2019\u00c0liga",
        "Canal dels Alegrets",
        "Pont de l\u2019Aldosa",
        "Carretera de l\u2019Aldosa",
        "Pont d\u2019Aixovall",
        "Aixovall",
        "Sol\u00e0 d\u2019Aixirivall",
        "Riu d\u2019Aixirivall",
        "Conreu d\u2019Aixirivall",
        "Carretera d\u2019Aixirivall",
        "Bordes d\u2019Aixirivall",
        "Aixirivall",
        "Aixirivali",
        "Aixirvall",
        "Eixirivall",
        "Riu Aixec",
        "Riu d\u2019Aix\u00e0s",
        "Bosc d\u2019Aix\u00e0s",
        "Aix\u00e0s",
        "Aixas",
        "Clots d\u2019Aixades",
        "Coll de l\u2019Airola",
        "Bosc de l\u2019Airola",
        "Sol\u00e0 d\u2019Airet",
        "Bosc d\u2019Aig\u00fces Juntes",
        "Aig\u00fces Juntes",
        "Pont de l\u2019Aiguerola",
        "Clots d\u2019Aigua Vella",
        "Canal d\u2019Aigua Vella",
        "Basers d\u2019Aigua Vella",
        "Riu d\u2019Aiguarebre",
        "Planell d\u2019Aiguarebre",
        "Costa d\u2019Aiguarebre",
        "Costa dels Aiguaders",
        "Presa d\u2019Aigua",
        "Font de Les Agunes",
        "Borda de les Agunes",
        "Planell de les Agudelles",
        "Pont dels Agrels",
        "Canal dels Agrels",
        "Serrat de l\u2019Agraullet",
        "Riu de les Agols",
        "Coll dels Ab\u00f2s",
        "Riu de l\u2019Abeurador",
        "Clot de les Abelletes",
        "Serra del Cap de l\u2019Abarsetar de Rialb",
        "Abarsetar de Rialb",
        "Abarsetar de la Coma",
        "Abarsetar de Ferreroles",
        "Abarsetar d'Arcal\u00eds",
        "Clots de l\u2019Abarsetar",
        "Abarsetar",
        "Pla de l\u2019Abarsa",
        "Costa de l\u2019Abalan\u00e7c",
        "Serra de Teix",
        "Serra del Teix",
        "Sierra de Teix",
        "Pic de Setut",
        "Coll de Salut",
        "Coll de Satut",
        "Collado de Satut",
        "Riu d\u2019\u00d3s",
        "Rio Saturia",
        "Rio Seturia",
        "Rio de Os",
        "Riu d'Os",
        "R\u00edo Saturia",
        "R\u00edo Seturia",
        "R\u00edo de Os",
        "Collado de Port Negre",
        "Port de Perafita",
        "Collado de Perafita",
        "Pla de Mossers",
        "Cam\u00ed de la Moixella",
        "Cami de la Moixella",
        "Riu Runer",
        "Barranco Negro de la Fuente Rabasa",
        "Riu de l\u2019Espeluga",
        "Riu de l'Espeluga",
        "Collada dels Clots de la Tora",
        "Coll de Claror",
        "Coll del Claro",
        "Coll del Clar\u00f3",
        "Collado del Claro",
        "Collado del Clar\u00f3",
        "Bony de la Costa l\u2019Arn",
        "Bony de la Costa de l'Arn",
        "Bony de la Costa de l\u2019Arn",
        "Bony de la Costa l'Arn",
        "Caumer",
        "Collada de Can\u00f2lic",
        "Collada Canolic",
        "Collada de Canolic",
        "Roc de la Canalia",
        "Torrent de Bixec",
        "Roca d\u2019A\u00efll",
        "Roc d'Aill",
        "Roc d\u2019A\u00efll",
        "Roca d'Aill",
        "Ehskal'des-Ehngordan'",
        "Escaldes-Engordany koezoesseg",
        "Escaldes-Engordany k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g",
        "Eskal'des-Engordan'",
        "Eskaldes-Engordan",
        "Eskaldesas-Engordanias",
        "Parochia de Escaldes-Engordany",
        "Parroquia d'Escaldes-Engordany",
        "Parr\u00f2quia d'Escaldes-Engordany",
        "askaldys anjwrdny",
        "askaldys-angwrdany",
        "askaldz-angwrdany",
        "eseukaldeseueng-goleudanyu",
        "eskaldesa-enordan'ya palli",
        "\u0415\u0441\u043a\u0430\u043b\u0434\u0435\u0441-\u0415\u043d\u0433\u043e\u0440\u0434\u0430\u043d",
        "\u0415\u0441\u043a\u0430\u043b\u0434\u0435\u0441-\u0415\u043d\u0433\u043e\u0440\u0434\u0430\u045a",
        "\u0415\u0441\u043a\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0441-\u0415\u043d\u0433\u043e\u0440\u0434\u0430\u043d\u044c",
        "\u042d\u0441\u043a\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0441-\u042d\u043d\u0433\u043e\u0440\u0434\u0430\u043d\u044c",
        "\u0537\u057d\u0584\u0561\u056c\u0564\u0565\u057d-\u0537\u0576\u0564\u0578\u0580\u0563\u0561\u0576",
        "\u0625\u0633\u0643\u0627\u0644\u062f\u064a\u0633 \u0623\u0646\u062c\u0648\u0631\u062f\u0646\u064a",
        "\u0627\u0633\u06a9\u0627\u0644\u062f\u0632-\u0627\u0646\u06af\u0648\u0631\u062f\u0627\u0646\u06cc",
        "\u0627\u0633\u06a9\u0627\u0644\u062f\u06cc\u0633-\u0627\u0646\u06af\u0648\u0631\u062f\u0627\u0646\u06cc",
        "\u090f\u0938\u094d\u0915\u0932\u094d\u0926\u0947\u0938-\u090f\u0919\u094b\u0930\u094d\u0926\u0928\u094d\u092f \u092a\u0932\u094d\u0932\u0940",
        "\u0e40\u0e2d\u0e2a\u0e04\u0e31\u0e25\u0e40\u0e14\u0e2a-\u0e40\u0e2d\u0e19\u0e01\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e41\u0e14\u0e19\u0e35",
        "\u10d4\u10e1\u10d9\u10d0\u10da\u10d3\u10d4\u10e1-\u10d4\u10dc\u10d2\u10dd\u10e0\u10d3\u10d0\u10dc\u10d8",
        "\uc5d0\uc2a4\uce7c\ub370\uc2a4\uc5e5\uace0\ub974\ub2e4\ub274",
        "Eurotel",
        "Panorama Hotel",
        "Roc Blanc Hotel",
        "Ahotels Prisma",
        "Sercotel Andorra Park Hotel",
        "Coma",
        "Magic La Massana",
        "Art",
        "Andorra Center",
        "Cervol Hotel",
        "Novotel Andorra",
        "Roc del Sola",
        "L'Angel Blanc",
        "Refugi dels Isards",
        "Panorama",
        "Font d'Argent",
        "Reial Pirineus",
        "Hotansa Himalaya",
        "F and G La Cabana",
        "Pic Maia",
        "Marco Polo",
        "Confort Pas de la Casa",
        "Magic Pas",
        "Font del Marge",
        "Any\u00f3sPark",
        "Alaska",
        "President",
        "Himalaia Soldeu",
        "Piolets",
        "Servissim",
        "Artic",
        "Magic Ski",
        "Hotel Apsis Art Hotel",
        "Hotel Delfos",
        "Hotel Comtes d'Urgell",
        "Ahotels Princep",
        "Club Dorada el Tarter",
        "Residence Deusol",
        "HUSA Centric",
        "HUSA Xalet Besoli",
        "Hotel Marco Polo",
        "Husa Xalet Verdu",
        "Apsis Arthotel",
        "Hotel Himalaia Pas",
        "Hotel Font",
        "Hotel Austria",
        "Hotel Magic Canillo",
        "Hotel F&G La Cabana",
        "Hotel Princesa Parc",
        "Hotel Magic La Massana",
        "AHotels Confort Patagonia",
        "Sercotel Magic Andorra",
        "Ahotels Piolets Park & Spa",
        "Hotel Plaza",
        "Hotel Ski Plaza",
        "Hesperia Andorra la Vella",
        "Ahotels El Serrat",
        "Hotel Euro Esqui",
        "Abba Xalet Suites",
        "Hotel Valira",
        "Mercure Andorra 4",
        "Ahotels Confort Patagonia",
        "Salvia D Or Hotel",
        "Roc De Caldes",
        "Metropolis",
        "Diplomatic",
        "Eureka",
        "Cassany",
        "Andorra Palace",
        "Annapurna",
        "Bringue",
        "Co Princeps",
        "Holiday Inn Andorra",
        "Diana Parc",
        "Diana parc",
        "Font d'argent Canillo",
        "GRAU ROIG",
        "Husa Patagonia",
        "Ibis Andorra",
        "Lake placid",
        "Les closes",
        "L Isard",
        "Paris",
        "Pere D Urg",
        "Prat de les mines",
        "Rutllan",
        "Sant Eloi",
        "Shusski",
        "Solana",
        "Somriu Comapedrosa",
        "Somriu Galanthus",
        "Les Terres",
        "Somriu Segle Xx",
        "Somriu Solana Del Ransol",
        "Somriu Tivoli",
        "Somriu Vall Ski",
        "Sport",
        "Sport Hermitage",
        "Sport Village",
        "APARTAMENTS TURISTICS GLA\u00c7",
        "Aparthotel Cosmos",
        "Carlemany",
        "Cims Andorra",
        "Folch",
        "Hotel La Solana",
        "Phoebus",
        "Pol",
        "Subira",
        "Vip Plus",
        "Acta Arthotel",
        "Ahotels Patagonia Austral",
        "Del Tarter",
        "Hotel Llop Gris",
        "Apartamentos Xixerella",
        "Apartaments Gla",
        "Confort Soldeu",
        "Coray",
        "Del Clos",
        "El Xalet",
        "Els Meners",
        "Espel",
        "Euro Ski",
        "Guillen",
        "Hotansa Austria",
        "Iglu",
        "Kandahar",
        "L Obaga Blanca",
        "Montecarlo",
        "Naudi",
        "Nordic",
        "Hotel Oros",
        "Palome",
        "Paradis Blanc",
        "Rutllan Xalet De Muntanya",
        "Sant Bernat Apartments",
        "Solana de ransol",
        "Soldeu Maistre",
        "St Gothard",
        "Univers",
        "Velvet",
        "Xalet Montana",
        "andorra magica",
        "Apartamentos L Angel Blanc",
        "Apartamentos Giberga",
        "Magic Canillo Apartments",
        "Apartaments Sant Rom\u00e0",
        "Saporo",
        "Aparthotel Casa Vella",
        "Caldea Centre Termol\u00f9dic d' Andorra",
        "Comabella Hotel",
        "Hotel Galanthus",
        "Hotel Cims Pas",
        "Hotel Cims Pas de La Casa",
        "Hotel del Clos",
        "Hotel Erts",
        "Magic Ski La Massana Hotel",
        "Hotel Metropolis",
        "Hotel Palarine",
        "Hotel Parma",
        "Resid\u00e8ncia Daina",
        "Hotel Roc del Castell",
        "Hotel Siracusa",
        "Somriu Hotel Refugi dels Isards",
        "Sport Hotel Hermitage & Spa",
        "Hotel Tristaina",
        "Hotel Montane",
        "Hotel Pitiusa",
        "Hotel Pr\u00edncep",
        "Hotel I Termes Carlemany",
        "Hotel Viena",
        "Markhineda",
        "\u041c\u0430\u0440\u0445\u0438\u043d\u0435\u0434\u0430",
        "Andorra la Vella Heliport",
        "Heliport d'Andorre-la-Vieille",
        "Helipuerto de Andorra La Vieja",
        "H\u00e9liport d'Andorre-la-Vieille",
        "Park Central",
        "Park de la Mola",
        "Parc Infantil",
        "Hospital Nostra Senyora de Meritxell",
        "Sant Pere Martir",
        "Incles",
        "Bordes de Envalira",
        "Serra del Forn",
        "Serra de la Cebollera",
        "Cap dels Graus",
        "Campanar dels Miquelets",
        "Bordes de Galliner",
        "Abarsetar de Galliner",
        "Forat dels Horts",
        "Les Mines",
        "Marrades de Riba Escorjada",
        "El Siscar",
        "Sant Jordi",
        "Frontera Blanca",
        "Florida",
        "Fenix",
        "Husa Imperial",
        "Boston",
        "Eurostars Andorra Centre",
        "Pierre & Vacances Andorra El Tarter",
        "La Pleta 3000",
        "Tarter Pirineos 3000",
        "Ordino 3000",
        "Mu By Plaza",
        "Anem 3000",
        "Tropical",
        "Deusol 3000",
        "Husa Mola Park",
        "Hotel Tudel",
        "Hotel Marfany",
        "Paris Londres",
        "Iceberg",
        "Oriol",
        "Hotel Les 7 Claus",
        "Cibos 3000 Apts",
        "Apartamentos Bonet",
        "Xalet Ritz Hotel",
        "Vita Arinsal",
        "Aparthotel Sant Andreu",
        "Del Bisset",
        "Sant Gothard Hotel",
        "Niunit",
        "Xalet Bringue Hotel",
        "El Pradet",
        "Babot",
        "Anem-Antic 3000 Apts",
        "Hotel Prats",
        "Aparthotel La Neu",
        "Hotel Antic Cal Daina",
        "Hotel Guillem",
        "Hotel Comtes De Foix",
        "Hotel Griu",
        "Alpha",
        "Vias Ferratas",
        "K2 Apartments",
        "Montalari Hotel",
        "Apartamentos Solana De Ransol",
        "Tarter Mountain Suites",
        "Tarter Pirineos 3000 Apts",
        "La Merceria 3000 Apts",
        "Karting Mac Gene",
        "Parador Canaro",
        "Sport Hotel Village",
        "Hotel Bonavida",
        "Hotel L'ermita",
        "Resort Magic Canillo Hotel**** Y Apartamentos***",
        "La Serrera Apartamentos",
        "Aparthotel Llempo",
        "Somriu Hotel Les Terres",
        "Valmar",
        "Domus Apartamentos",
        "Carlton Plaza Hotel",
        "Hotansa Cervol",
        "Maragall Apartaments",
        "Pyrenees",
        "Imperial Atiram Hotel",
        "L'era Apartamentos - Casa Sigarro",
        "Les Terres Mountain Hotel",
        "Mola Park Atiram Hotel",
        "Sol Park",
        "Somriu Eurotel",
        "Somriu Cassany",
        "Casa Rural De Les Arnes",
        "Casa Mariola",
        "Borda Del Molla",
        "Crest",
        "Sapporo Apartamentos",
        "Ona Dorada El Tarter",
        "Casa Canut",
        "Apartments Superior El Tarter",
        "Domus Selecta Hotel Niunit",
        "Domus Selecta Hotel Del Pui",
        "Apartamentos Cibos",
        "Camp Del Serrat",
        "La Pleta De Soldeu 3000",
        "Arbre De Gel Hotel",
        "Pyranaes",
        "Alberg La Comella",
        "La Mola",
        "Del Meligar",
        "Onix",
        "Santa Barbara De La Vall De Ordino",
        "Micolau",
        "Marvel Arinsal",
        "Apartamentos Sant Moritz",
        "Alfa Hotel",
        "Apartamentos La Neu",
        "Zenit Diplomatic",
        "Crowne Plaza Denver",
        "Hotel Vita Arinsal Ex-Marvel Arinsal",
        "Hotel Tropical Ex-Ibis Andorra",
        "Apartamentos Ordino 3000",
        "Sucar\u00e1",
        "Resort Xixerella Parc",
        "Sant Moritz Apartamentos Tur\u00edsticos",
        "Hotel Mila",
        "Hotel Acta Florida",
        "Hotel Euroesqui",
        "Hotel Confort Soldeu",
        "Canillo 3000",
        "Apartamentos Tarter Classic 3000",
        "Apartamentos Arans 3000",
        "Pierre & Vacances Andorra El Peretol",
        "Hotel Hermus",
        "Hotel Rutllan And Spa",
        "Diana Parc Hotel",
        "Galanthus and Spa",
        "Coma Bella Hotel",
        "Solana de Ransol Apts",
        "Els Meners Aparthotel",
        "Patagonia Atiram Hotel",
        "Anyospark Hotel The Mountain and Wellness Resort",
        "Anyospark Aparthotel The Mountain Wellness Resort",
        "Pv Ransol Apartamentos",
        "Anyospark The Mountainandwellnes",
        "Centric Atiram Hotel",
        "Aparhotel Shusski",
        "Piolets Hotel and Spa",
        "Aparthotel Casavella",
        "Anyos Park Aptos",
        "Panorama Special Relax",
        "Panorama Special Mondaigua",
        "Caldea Thermoludic Area",
        "Somriu Selection Galanthus Hotel",
        "Hotel Sport Hermitage and Spa",
        "Himalaia Experience Vallnord",
        "Descenso de Barrancos Abseiling",
        "Puenting",
        "Magic Canillo Apts",
        "Somriu Selection Les Terres",
        "Somriu Selection Comapedrosa",
        "Princesa Park",
        "Nordic Walking",
        "Mu Hotel",
        "Magic Apartamentos",
        "La Solana Apartaments",
        "Iceberg Aparthotel",
        "Husa Xalet Ritz",
        "Hotansa Resort Magic Canillo Hotel and Apartments",
        "Hotansa M\u00e0gic Ski",
        "Hotansa M\u00e0gic Andorra",
        "Hotansa Marco Polo",
        "Hotansa Himalaia Soldeu",
        "Hotansa Encamp",
        "Hotansa Boston",
        "Hotansa Aparthotel Shusski",
        "Hotansa Annapurna Aparthotel",
        "Giberga Apartments",
        "Edo At La Dorada Club Tarter",
        "De L Isard Hotel",
        "Aventura Vertical",
        "Annapurna Aparthotel Atiram",
        "Puiol del Piu",
        "Residencial Michelangelo",
        "Apartamentos La Solana",
        "Hotel Husa Patagonia",
        "Hotel Pere D'Urg",
        "Hotel Salvia",
        "Hotel Husa Xalet Verdu",
        "Pierre & Vacances Andorra Ransol",
        "Pierre & Vacances Bordes d'Envalira",
        "Aparthotel Alaska",
        "Pont de la Uni\u00f3",
        "Pont de la Unio",
        "Rotonda de la Uni\u00f3",
        "Rotonda de la Unio",
        "Pont dels Escalls",
        "Els Vilars",
        "Urbanitzaci\u00f3 Ermengol-Serra",
        "Urbanitzacio Ermengol-Serra",
        "Urbanitzaci\u00f3 Guem",
        "Urbanitzacio Guem",
        "Poliesportiu Sant Jaume",
        "Urbanitzaci\u00f3 Sa Calma",
        "Urbanitzacio Sa Calma",
        "Pla\u00e7a d\u2019Engordany",
        "Placa d'Engordany",
        "Pont de la Tosca",
        "Placeta del Barri",
        "El Barri",
        "Placeta del Madriu",
        "Pla\u00e7a de l\u2019Esgl\u00e9sia",
        "Placa de l'Esglesia",
        "Placeta de l\u2019Obac",
        "Placeta de l'Obac",
        "Pla\u00e7a Copr\u00ednceps",
        "Placa Coprinceps",
        "Pla\u00e7a dels dos Valires",
        "Placa dels dos Valires",
        "Capella de l\u2019Hospital",
        "Capella de l'Hospital",
        "Pla\u00e7a Mestre Joan Roure",
        "Placa Mestre Joan Roure",
        "Placa del Mestre Joan Roure",
        "Pla\u00e7a del Mestre Joan Roure",
        "Placeta Maria Pla",
        "Urbanitzaci\u00f3 la Plana",
        "Urbanitzacio la Plana",
        "Borda del Mateu",
        "Borda del Vicari",
        "Borda del Feliu",
        "Escorxador Nacional d\u2019Andorra",
        "Escorxador Nacional d'Andorra",
        "Urbanitzaci\u00f3 Can Noguer",
        "Urbanitzacio Can Noguer",
        "Les Cases del Vilar",
        "Bordes d\u2019Engolasters",
        "Bordes d'Engolasters",
        "Bordes del Vilar",
        "Pla\u00e7a de les Pubilles",
        "Placa de les Pubilles",
        "Pla\u00e7a Esbart Santa Anna",
        "Placa Esbart Santa Anna",
        "Pont d\u2019Engordany",
        "Pont d'Engordany",
        "Pla\u00e7a Santa Anna",
        "Placa Santa Anna",
        "Borda del Blau",
        "Pla\u00e7a del Poble",
        "Placa del Poble",
        "Pla\u00e7a Reb\u00e9s",
        "Placa Rebes",
        "Pla\u00e7a Pr\u00edncep Benlloch",
        "Placa Princep Benlloch",
        "Pla\u00e7a Guillem\u00f3",
        "Placa Guillemo",
        "Pont del Prat de la Creu",
        "Pont de la Rotonda",
        "Pla\u00e7a de la Rotonda",
        "Placa de la Rotonda",
        "Urbanitzaci\u00f3 Terra Vella",
        "Urbanitzacio Terra Vella",
        "Borda del Queco",
        "Borda del Sucar\u00e0",
        "Borda del Sucara",
        "C\u00e0mping Valira",
        "Camping Valira",
        "Pont de Santa Coloma",
        "C\u00e0mping Riberaygua",
        "Camping Riberaygua",
        "Parc d\u2019Enclar",
        "Parc d'Enclar",
        "Pla\u00e7a de Santa Coloma",
        "Placa de Santa Coloma",
        "Escola Notra Senyora de Meritxell",
        "Casa de la Vall",
        "Pla\u00e7a de Sant Esteve",
        "Placa de Sant Esteve",
        "Pla\u00e7a de la Cons\u00f2rcia",
        "Placa de la Consorcia",
        "Pont d\u2019Enclar",
        "Pont d'Enclar",
        "Cl\u00ednica Geri\u00e0trica Sant Vincen\u00e7 d\u2019Enclar",
        "Clinica Geriatrica Sant Vincenc d'Enclar",
        "El Cedre",
        "Lyc\u00e9e Comte de Foix",
        "Lycee Comte de Foix",
        "Poliesportiu d\u2019Andorra",
        "Poliesportiu d'Andorra",
        "Pavell\u00f3 Joan Alay",
        "Pavello Joan Alay",
        "Placeta del Puial",
        "Placeta Monj\u00f3",
        "Placeta Monjo",
        "Pla\u00e7a de la Sardana",
        "Placa de la Sardana",
        "Roc de Sant Pere",
        "Roc de Metge",
        "Pla\u00e7a Escaler",
        "Placa Escaler",
        "Centre Esportiu dels Serradells",
        "Poliesportiu del Prat Gran"
    ]
}